# Simplified Chinese translation for sarg.
# Copyright (C) 2010 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the sarg package.
# Zhixiang Ren <kurt998@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sarg 2.3-pre3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: fmarchal@users.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-12 18:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-18 02:09+0800\n"
"Last-Translator: zhixiang.ren <kurt998@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GB18030\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth.c:42 datafile.c:87 download.c:77 html.c:64 html.c:70 html.c:108
#: html.c:119 html.c:124 html.c:341 lastlog.c:50 lastlog.c:130 log.c:906
#: log.c:1504 log.c:1677 repday.c:64 report.c:120 report.c:423 report.c:465
#: report.c:750 smartfilter.c:58 smartfilter.c:63 smartfilter.c:68
#: smartfilter.c:73 sort.c:66 sort.c:71 splitlog.c:70 totday.c:156 util.c:340
#: util.c:1002 util.c:1464 util.c:1925 util.c:2017 util.c:2060
#, fuzzy, c-format
msgid "Path too long: "
msgstr "路径过长 %s/%s.ip\n"

#: auth.c:47 auth.c:52 authfail.c:92 authfail.c:102 convlog.c:48
#: dansguardian_log.c:56 dansguardian_log.c:61 dansguardian_log.c:85
#: dansguardian_report.c:72 dansguardian_report.c:77 datafile.c:93
#: datafile.c:149 denied.c:76 denied.c:81 download.c:136 download.c:141
#: email.c:61 email.c:67 email.c:73 email.c:152 email.c:158 email.c:270
#: exclude.c:196 exclude.c:203 exclude.c:317 getconf.c:787 grepday.c:622
#: grepday.c:701 grepday.c:747 html.c:114 html.c:183 html.c:347 html.c:352
#: html.c:407 html.c:541 html.c:556 index.c:143 index.c:195 index.c:256
#: index.c:424 lastlog.c:55 lastlog.c:115 log.c:551 log.c:800 log.c:807
#: log.c:838 log.c:911 log.c:1509 log.c:1530 log.c:1783 realtime.c:219
#: redirector.c:267 redirector.c:310 redirector.c:327 redirector.c:456
#: redirector.c:461 repday.c:70 repday.c:123 report.c:100 report.c:125
#: report.c:246 report.c:429 report.c:471 report.c:756 siteuser.c:75
#: siteuser.c:81 smartfilter.c:89 smartfilter.c:99 smartfilter.c:157
#: splitlog.c:85 splitlog.c:125 topsites.c:96 topsites.c:102 topsites.c:219
#: topsites.c:230 topuser.c:45 topuser.c:87 topuser.c:93 topuser.c:201
#: topuser.c:212 totday.c:162 useragent.c:65 useragent.c:70 useragent.c:147
#: useragent.c:159 useragent.c:231 useragent.c:242 useragent.c:301
#: usertab.c:64 util.c:1047 util.c:1050 util.c:1181 util.c:1469 util.c:1491
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot open file \"%s\": %s\n"
msgstr " 不能删除 %s - %s\n"

#: authfail.c:34
#, c-format
msgid "%d more authentication failure not shown here&hellip;"
msgid_plural "%d more authentication failures not shown here&hellip;"
msgstr[0] ""

#: authfail.c:75 authfail.c:97 authfail.c:211 dansguardian_log.c:153
#: dansguardian_report.c:64 dansguardian_report.c:174 denied.c:68 denied.c:181
#: download.c:82 download.c:237 email.c:147 email.c:258 grepday.c:696
#: grepday.c:737 html.c:335 html.c:412 html.c:467 html.c:498 html.c:503
#: index.c:47 indexonly.c:50 lastlog.c:88 lastlog.c:103 lastlog.c:142
#: log.c:1722 log.c:1737 realtime.c:110 realtime.c:294 redirector.c:404
#: redirector.c:448 redirector.c:580 report.c:336 siteuser.c:186
#: smartfilter.c:94 smartfilter.c:226 sort.c:92 sort.c:146 topsites.c:186
#: topsites.c:225 topuser.c:206 topuser.c:360 topuser.c:416 useragent.c:153
#: useragent.c:237 useragent.c:285 useragent.c:307 useragent.c:340 util.c:1940
#: util.c:1953 util.c:2075
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot delete \"%s\": %s\n"
msgstr " 不能删除 %s - %s\n"

#: authfail.c:77
msgid "Authentication failures report not produced because it is empty\n"
msgstr ""

#: authfail.c:87 dansguardian_log.c:148 download.c:72 email.c:141 html.c:401
#: lastlog.c:97 log.c:1717 realtime.c:105 redirector.c:398 siteuser.c:69
#: smartfilter.c:84 sort.c:87 sort.c:136 topsites.c:90 topsites.c:214
#: topuser.c:195 useragent.c:142 useragent.c:226 useragent.c:296
#, c-format
msgid "sort command return status %d\n"
msgstr "排序命令返回状态 %d\n"

#: authfail.c:88 authfail.c:93 dansguardian_log.c:149 download.c:73
#: email.c:142 html.c:402 lastlog.c:98 log.c:1718 realtime.c:106
#: redirector.c:399 siteuser.c:70 siteuser.c:76 smartfilter.c:85
#: smartfilter.c:90 sort.c:88 sort.c:137 topsites.c:91 topsites.c:97
#: topsites.c:215 topsites.c:220 topuser.c:196 useragent.c:143 useragent.c:148
#: useragent.c:227 useragent.c:232 useragent.c:297 useragent.c:302
#, c-format
msgid "sort command: %s\n"
msgstr "排序命令: %s\n"

#. TRANSLATORS: This is a column header
#: authfail.c:107 authfail.c:111 topuser.c:242
msgid "Authentication Failures"
msgstr "认证失败"

#: authfail.c:109 dansguardian_report.c:83 denied.c:87 download.c:147
#: grepday.c:558 log.c:1658 redirector.c:472 siteuser.c:87 smartfilter.c:112
#: smartfilter.c:186 topsites.c:236 topuser.c:219
#, c-format
msgid "Period: %s"
msgstr "区间: %s"

#: authfail.c:115 dansguardian_report.c:89 denied.c:93 download.c:153
#: email.c:176 realtime.c:316 redirector.c:478 smartfilter.c:121
#: smartfilter.c:194 topuser.c:270 useragent.c:176
msgid "USERID"
msgstr "用户ID"

#: authfail.c:115 dansguardian_report.c:89 denied.c:93 download.c:153
#: realtime.c:316 redirector.c:478 smartfilter.c:121 smartfilter.c:194
msgid "IP/NAME"
msgstr "IP/姓名"

#: authfail.c:115 dansguardian_report.c:89 denied.c:93 download.c:153
#: realtime.c:316 redirector.c:478 smartfilter.c:121 smartfilter.c:194
msgid "DATE/TIME"
msgstr "日期/时间"

#. TRANSLATORS: This is a column header showing the URL of the visited sites.
#: authfail.c:115 dansguardian_report.c:89 denied.c:93 download.c:153
#: html.c:208 realtime.c:316 redirector.c:478 report.c:268 siteuser.c:96
#: smartfilter.c:121 smartfilter.c:194 topsites.c:252
msgid "ACCESSED SITE"
msgstr "访问站点"

#: authfail.c:118 convlog.c:53 datafile.c:98 denied.c:96 download.c:156
#: email.c:81 html.c:134 html.c:357 html.c:419 redirector.c:272
#: redirector.c:466 report.c:157 siteuser.c:111 splitlog.c:90 topsites.c:107
#: topsites.c:266 topuser.c:101 topuser.c:294 url.c:588 util.c:824
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to read file \"%s\"\n"
msgstr "没有足够的内存来读取文件 %s\n"

#: authfail.c:125 dansguardian_log.c:95 grepday.c:711 log.c:1018 log.c:1022
#: log.c:1027 log.c:1031 log.c:1035 redirector.c:140 redirector.c:487
#: repday.c:82 splitlog.c:98 useragent.c:89
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid date in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: authfail.c:129 dansguardian_log.c:99 html.c:376 log.c:957 log.c:1044
#: log.c:1155 log.c:1222 log.c:1272 redirector.c:148 redirector.c:491
#: repday.c:98
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid time in file \"%s\"\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: authfail.c:133 dansguardian_log.c:103 log.c:1813 realtime.c:242
#: redirector.c:173 topuser.c:301 util.c:837
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid user in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: authfail.c:137 dansguardian_log.c:107 log.c:1204 realtime.c:238
#: redirector.c:495 useragent.c:181 useragent.c:252
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid IP address in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: authfail.c:141 dansguardian_log.c:115 dansguardian_report.c:99 denied.c:108
#: download.c:168 html.c:156 html.c:244 html.c:367 log.c:980 log.c:1078
#: realtime.c:247 redirector.c:163 redirector.c:499 topsites.c:290
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid url in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: authfail.c:150 denied.c:117 download.c:177 email.c:213 redirector.c:509
#: siteuser.c:120 smartfilter.c:135 topuser.c:333
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknown user ID %s in file \"%s\"\n"
msgstr "未知的用户ID %s 在文件 %s\n"

#: authfail.c:206 dansguardian_report.c:169 denied.c:176 download.c:232
#: grepday.c:782 html.c:594 redirector.c:575 repday.c:246 siteuser.c:192
#: topsites.c:325 useragent.c:335
#, fuzzy, c-format
msgid "Write error in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中有写入错误 %s\n"

#: authfail.c:208 convlog.c:82 dansguardian_report.c:171 denied.c:178
#: download.c:234 grepday.c:784 html.c:596 index.c:282 index.c:288 index.c:295
#: index.c:458 log.c:1494 redirector.c:577 repday.c:248 report.c:332
#: siteuser.c:194 splitlog.c:115 splitlog.c:146 splitlog.c:150 topsites.c:327
#: topuser.c:50 topuser.c:484 totday.c:188 useragent.c:127 useragent.c:280
#: useragent.c:337 util.c:1195 util.c:1474
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to close file \"%s\": %s\n"
msgstr "关闭文件时失败 %s - %s\n"

#: convlog.c:60 dansguardian_log.c:72 dansguardian_log.c:111
#: dansguardian_log.c:120 dansguardian_report.c:95 datafile.c:110 denied.c:104
#: download.c:164 lastlog.c:123 log.c:965 log.c:970 log.c:976 log.c:984
#: log.c:988 log.c:992 log.c:997 log.c:1002 log.c:1103 log.c:1107 log.c:1111
#: log.c:1115 log.c:1119 log.c:1123 log.c:1127 log.c:1131 log.c:1135
#: log.c:1140 log.c:1144 log.c:1148 log.c:1168 log.c:1175 log.c:1199
#: log.c:1216 report.c:167 smartfilter.c:129 useragent.c:83 useragent.c:106
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid record in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: dansguardian_log.c:75
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Using the dansguardian log file \"%s\" found in your configuration file \"%s"
"\"\n"
msgstr "在配置文件中存在过多的日志文件\n"

#: dansguardian_log.c:82
#, fuzzy, c-format
msgid "Reading DansGuardian log file \"%s\"\n"
msgstr "读取 DansGuardian 日志文件: %s\n"

#: dansguardian_log.c:143 redirector.c:388 sort.c:77 useragent.c:132
#, fuzzy, c-format
msgid "Sorting file \"%s\"\n"
msgstr "正在排序文件: %s\n"

#: dansguardian_report.c:34
#, c-format
msgid "%d more dansguardian entry not shown here&hellip;"
msgid_plural "%d more dansguardian entries not shown here&hellip;"
msgstr[0] ""

#: dansguardian_report.c:65
#, fuzzy
msgid "Dansguardian report not generated because it is empty\n"
msgstr "拢篓dansguardian_report拢漏路篓麓貌驴陋录镁%s\n"

#: dansguardian_report.c:81 dansguardian_report.c:85 topuser.c:238
msgid "DansGuardian"
msgstr "DansGuardian"

#: dansguardian_report.c:89
msgid "CAUSE"
msgstr "原因"

#: dansguardian_report.c:103 redirector.c:503
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid rule in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: datafile.c:72 html.c:84 report.c:114
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot enumerate the user list\n"
msgstr "没有足够的内存来存储用户 %s\n"

#: datafile.c:83
#, fuzzy, c-format
msgid "Reading user file \"%s/%s\"\n"
msgstr "生成文件: %s/%s\n"

#: datafile.c:114 report.c:176
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid smart info in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: datafile.c:133 datafile.c:178 realtime.c:282 report.c:204 report.c:280
#: report.c:305 siteuser.c:140 topsites.c:121 topsites.c:140
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the url\n"
msgstr "没有足够的内存去存储连接\n"

#: datafile.c:199
#, fuzzy, c-format
msgid "Datafile \"%s\" written successfully\n"
msgstr "数据文件 %s 写入成功\n"

#: decomp.c:36
#, fuzzy, c-format
msgid "File \"%s\" not found\n"
msgstr "未找到文件: %s\n"

#. TRANSLATORS: The last %s is the decompression program such as zcat or bzcat
#: decomp.c:43 decomp.c:53 decomp.c:63
#, fuzzy, c-format
msgid "Decompressing log file \"%s\" with %s\n"
msgstr "解压缩日志文件 \"%s\" 使用zcat\n"

#: decomp.c:45 decomp.c:55 decomp.c:65
#, fuzzy, c-format
msgid "Decompression command too long for log file \"%s\"\n"
msgstr "解压日志文件命令过长 %s\n"

#: denied.c:34
#, c-format
msgid "%d more denied access not shown here&hellip;"
msgid_plural "%d more denied accesses not shown here&hellip;"
msgstr[0] ""

#: denied.c:69
msgid "Denied report not produced because it is empty\n"
msgstr ""

#: denied.c:85 denied.c:89
msgid "Denied"
msgstr "声明"

#: dichotomic.c:161 dichotomic.c:176
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to store the key/value pair %s/%s\n"
msgstr "没有足够的内存来存储用户 %s\n"

#. TRANSLATORS: The message is followed by the command that's too long.
#: download.c:65 email.c:135 html.c:395 log.c:1693 log.c:1711 realtime.c:99
#: redirector.c:392 siteuser.c:63 sort.c:81 topsites.c:84 topsites.c:208
#: topuser.c:189 useragent.c:136 useragent.c:220 useragent.c:290
#, fuzzy, c-format
msgid "Command too long: "
msgstr "路径过长 %s/%s.ip\n"

#: download.c:117
#, fuzzy
msgid "No downloaded files to report\n"
msgstr "下载后缀列表过长\n"

#: download.c:128
msgid "Sorted file doesn't exist (to produce the download report)\n"
msgstr ""

#: download.c:145 download.c:149 topuser.c:240
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: download.c:278
#, c-format
msgid "Download suffix list too long\n"
msgstr "下载后缀列表过长\n"

#: download.c:286
#, c-format
msgid "Too many download suffixes\n"
msgstr "过多的下载后缀\n"

#: email.c:129
#, c-format
msgid "Total statistics mismatch when reading %s to produce the email report\n"
msgstr ""

#: email.c:162 log.c:383
msgid "Squid User Access Report"
msgstr "Squid用户访问报告"

#: email.c:166
msgid "Decreasing Access (bytes)"
msgstr "降低访问(bytes)"

#: email.c:170 html.c:188 repday.c:128 report.c:259 useragent.c:168
msgid "Period"
msgstr "期间"

#. TRANSLATORS: This is a column header showing the position of the entry in the sorted list.
#: email.c:174 siteuser.c:94 topsites.c:248 topuser.c:261
msgid "NUM"
msgstr "数字"

#. TRANSLATORS: This is a column header showing the number of connections to a visited site.
#: email.c:178 html.c:211 topsites.c:254 topuser.c:273
msgid "CONNECT"
msgstr "连接"

#. TRANSLATORS: This is a column header showing the number of transfered bytes.
#: email.c:180 grepday.c:761 html.c:213 html.c:215 index.c:432 repday.c:141
#: siteuser.c:98 topsites.c:256 topuser.c:275 topuser.c:277
msgid "BYTES"
msgstr "字节"

#: email.c:182 grepday.c:774 html.c:219 topuser.c:281
msgid "ELAPSED TIME"
msgstr "已使用时间"

#: email.c:184 html.c:221 topuser.c:283
msgid "MILLISEC"
msgstr "毫秒"

#. TRANSLATORS: This is a column header showing the time spent by the proxy processing the requests.
#: email.c:186 html.c:223 report.c:268 topsites.c:258 topuser.c:285
msgid "TIME"
msgstr "时间"

#: email.c:195 log.c:1082 log.c:1210 useragent.c:198
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid user ID in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: email.c:199 grepday.c:722 html.c:240 repday.c:107 report.c:653
#: topsites.c:278 topuser.c:305 util.c:847
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid number of bytes in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的数字字节 %s\n"

#: email.c:203 html.c:146 html.c:236 report.c:636 topsites.c:273 topuser.c:309
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid number of accesses in file \"%s\"\n"
msgstr "不存在的访问数 %s\n"

#: email.c:207 grepday.c:729 html.c:164 html.c:252 html.c:384 html.c:433
#: log.c:1052 log.c:1057 repday.c:114 report.c:172 report.c:702 topsites.c:282
#: topuser.c:313
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid elapsed time in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的时间段 %s\n"

#: email.c:232 email.c:234 html.c:511 repday.c:149 repday.c:173 repday.c:201
#: repday.c:225 topuser.c:427 useragent.c:314
msgid "TOTAL"
msgstr "总值"

#: email.c:248 html.c:572 index.c:432 topuser.c:461
msgid "AVERAGE"
msgstr "平均值"

#. TRANSLATORS: The string is formatted using strftime. You can use
#. * any string formatting marker allowed by strftime. The %c is the
#. * time formatted according to the currently selected locale.
#.
#: email.c:281
#, fuzzy, c-format
msgid "SARG report, %c"
msgstr "SARG 报告 %s"

#: email.c:284
#, fuzzy, c-format
msgid "Sending mail with command: %s\n"
msgstr "命令: %s\n"

#: email.c:287 index.c:582 log.c:1699
#, c-format
msgid "command return status %d\n"
msgstr "命令返回状态 %d\n"

#: email.c:288 index.c:583 log.c:1700
#, c-format
msgid "command: %s\n"
msgstr "命令: %s\n"

#: exclude.c:82 exclude.c:110
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the exlcluded IP addresses\n"
msgstr "没有足够的内存来存储被排除的IP地址\n"

#: exclude.c:161 exclude.c:171
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the excluded URLs\n"
msgstr "没有足够的内存来存储被排除的连接\n"

#: exclude.c:200
#, c-format
msgid "Loading exclude host file from: %s\n"
msgstr "载入拒绝主机文件从: %s\n"

#: exclude.c:214 url.c:594
#, c-format
msgid "While reading \"%s\"\n"
msgstr ""

#: exclude.c:314
#, c-format
msgid "Loading exclude file from: %s\n"
msgstr "载入排除文件从: %s\n"

#: exclude.c:322 log.c:1788 usertab.c:68 util.c:1496
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to move till the end of file \"%s\": %s\n"
msgstr "移动用户文件至末尾时失败%s: %s\n"

#: exclude.c:327 log.c:1793 usertab.c:73 util.c:1501
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot get the size of file \"%s\": %s\n"
msgstr "不能得到文件的大小 %s\n"

#: exclude.c:332 log.c:1798 usertab.c:78 util.c:1505
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to rewind file \"%s\": %s\n"
msgstr "转存用户文件时失败 %s: %s\n"

#: exclude.c:337 log.c:1803 util.c:1511
#, c-format
msgid "malloc failed to allocate %ld bytes\n"
msgstr ""

#: getconf.c:210
#, c-format
msgid "The string value of parameter \"%s\" is too long\n"
msgstr "参数的字符串值\"%s\" 太长\n"

#: getconf.c:230
#, c-format
msgid "Missing double quote after parameter \"%s\"\n"
msgstr "在参数之后缺少双引号\"%s\"\n"

#: getconf.c:242
#, c-format
msgid ""
"Missing double quote after parameter \"%s\" or value is more than %d bytes "
"long\n"
msgstr "在参数之后缺少双引号 \"%s\" 或者数值大于 %d 字节长\n"

#: getconf.c:263
#, c-format
msgid "The first word of parameter \"%s\" is more than %d bytes long\n"
msgstr "参数的第一个词 \"%s\" 大于 %d 字节长\n"

#: getconf.c:267
#, c-format
msgid "Missing second word for parameter \"%s\"\n"
msgstr "参数缺少第二个词 \"%s\"\n"

#: getconf.c:277
#, c-format
msgid "The second word of parameter \"%s\" is more than %d bytes long\n"
msgstr "第二个参数 \"%s\" 大于 %d 字节长\n"

#: getconf.c:300
#, c-format
msgid "The integer value of parameter \"%s\" is invalid\n"
msgstr "整数数值参数 \"%s\" 不存在\n"

#: getconf.c:352
#, c-format
msgid "Unknown value \"%s\" for parameter \"%s\"\n"
msgstr "不存在的数值 \"%s\" 参数 \"%s\"\n"

#: getconf.c:356
#, c-format
msgid ""
"Value \"%s\" conflicts with other selected values for parameter \"%s\"\n"
msgstr "数值 \"%s\" 冲突与其它被选定的参数数值 \"%s\"\n"

#: getconf.c:387
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknown sort criterion \"%s\" for parameter \"%s\"\n"
msgstr "不存在的数值 \"%s\" 参数 \"%s\"\n"

#: getconf.c:402
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknown sort order \"%s\" for parameter \"%s\"\n"
msgstr "不存在的数值 \"%s\" 参数 \"%s\"\n"

#: getconf.c:422
#, c-format
msgid "SARG: TAG: %s\n"
msgstr "SARG: TAG: %s\n"

#: getconf.c:471
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid value in the \"date_format\" parameter\n"
msgstr "无效的月份数字在使用 -d 参数时\n"

#: getconf.c:481
#, c-format
msgid "Error: Invalid syntax in hours tag!\n"
msgstr "错误: 不存在的句法在小时标签中!\n"

#: getconf.c:489
#, c-format
msgid "Error: Invalid syntax in weekdays tag!\n"
msgstr "错误: 不存在的句法在在时间标签中!\n"

#: getconf.c:502
#, c-format
msgid "Too many log files in configuration file\n"
msgstr "在配置文件中存在过多的日志文件\n"

#: getconf.c:514
#, c-format
msgid "Too many redirector log files in configuration file\n"
msgstr "在配置文件中有多余的重定向日志文件\n"

#: getconf.c:658 getconf.c:665
#, c-format
msgid "Template file name is too long in parameter \"AuthUserTemplateFile\"\n"
msgstr "在参数中临时文件名过长\"AuthUserTemplateFile\"\n"

#: getconf.c:683
#, c-format
msgid ""
"No graphs available as sarg was not compiled with libgd. Set \"graphs\" to "
"\"no\" in %s to disable this warning\n"
msgstr ""

#: getconf.c:693
#, c-format
msgid ""
"squidguard_log_format is deprecated and has been replaced by "
"redirector_log_format. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_log_format已失效，并且已经被 redirector_log_format 所替代，请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:702
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"redirector_ignore_date is deprecated and has been replaced by "
"redirector_filter_out_date that does the action implied by its name as "
"opposed to redirector_ignore_date. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_ignore_date 已失效，并且已经被redirector_ignore_date所替代。请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:707
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"squidguard_ignore_date is deprecated and has been replaced by "
"redirector_filter_out_date that does the action implied by its name as "
"opposed to squidguard_ignore_date. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_ignore_date 已失效，并且已经被redirector_ignore_date所替代。请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:714
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"dansguardian_ignore_date is deprecated and has been replaced by "
"dansguardian_filter_out_date that does the action implied by its name as "
"opposed to dansguardian_ignore_date. Please update your configuration file.\n"
msgstr ""
"squidguard_ignore_date 已失效，并且已经被redirector_ignore_date所替代。请更新"
"您的配置文件。\n"

#: getconf.c:763 getconf.c:768
#, c-format
msgid "The \"byte_cost\" parameter of the configuration file is invalid\n"
msgstr "\"byte_cost\" 配置文件的参数不存在\n"

#: getconf.c:775
#, c-format
msgid "SARG: Unknown option %s\n"
msgstr "SARG: 未知的选项 %s\n"

#: getconf.c:784
#, c-format
msgid "Loading configuration from %s\n"
msgstr "载入配置从 %s\n"

#: grepday.c:144
#, fuzzy, c-format
msgid "realloc error (%<PRIu64> bytes required)\n"
msgstr "重新分配错误 (%zu bytes required)\n"

#. TRANSLATORS: First %s is the string that failed to convert. Second %s is the input
#. * character encoding. Last %s is the reason for the failure.
#.
#: grepday.c:160
#, fuzzy, c-format
msgid "iconv failed to convert string \"%s\" from %s to UTF-8: %s\n"
msgstr "(grepday) iconv转换字符串失败 \"%s\" 从 %s 到 UTF-8 - %s \n"

#: grepday.c:173
#, c-format
msgid "libgd failed to calculate the bounding box of the text \"%s\": %s\n"
msgstr "libgd 计算文本中的边界失败 \"%s\":%s\n"

#: grepday.c:240
#, c-format
msgid "libgd failed to render the text \"%s\": %s\n"
msgstr "libgb 提交文本时失败 \"%s\": %s\n"

#: grepday.c:298
#, fuzzy, c-format
msgid "Minimum for Y scale of the graph is out of range: %<PRId64>\n"
msgstr "视图的Y比例超出最小范围: %lld\n"

#: grepday.c:302
#, fuzzy, c-format
msgid "Maximum for Y scale of the graph is out of range: %<PRId64>\n"
msgstr "视图的Y比例超出最大范围: %lld\n"

#: grepday.c:327
#, c-format
msgid "Unknown type %d for Y axis scale\n"
msgstr "未知类型 %d 对于Y轴比例\n"

#: grepday.c:488
#, c-format
msgid "Unknown color \"%s\" requested for the graph. Using orange instead\n"
msgstr "未知的颜色 \"%s\" 对于该图形, 请使用橙色替代\n"

#: grepday.c:556
msgid "SARG, "
msgstr "SARG,"

#: grepday.c:560
#, c-format
msgid "User: %s"
msgstr "用户: %s"

#. TRANSLATORS: The message is followed by the path that is too long.
#: grepday.c:617 grepday.c:687 grepday.c:742 sort.c:141
#, fuzzy, c-format
msgid "User name too long to manufacture file name "
msgstr "用户名过长或者不存在 %s\n"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the configuration file providing
#. * the graph option.
#.
#: grepday.c:642
#, c-format
msgid "Graphs disabled as requested in \"%s\"\n"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s is the name of the configuration file providing
#. * the graph option.
#.
#: grepday.c:651
#, c-format
msgid "Graphs disabled as no font names were provided in \"%s\"\n"
msgstr ""

#: grepday.c:657
#, fuzzy, c-format
msgid "Fontname \"%s\" not found\n"
msgstr "(grepday) 字体名称 %s 找不到\n"

#: grepday.c:664
#, fuzzy, c-format
msgid "iconv cannot convert from %s to UTF-8: %s\n"
msgstr "(grepday) iconv 不能转换从 %s 到 UTF-8 - %s\n"

#: grepday.c:717
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid entry in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: grepday.c:750
#, fuzzy
msgid "Graph report"
msgstr "日报"

#: grepday.c:757 grepday.c:770 index.c:263
msgid "DAYS"
msgstr "日"

#: html.c:89
#, fuzzy, c-format
msgid "Destination directory too long: "
msgstr "目标目录过长: %s/%s\n"

#: html.c:101 index.c:543 index.c:551 util.c:348 util.c:359 util.c:1008
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot create directory \"%s\": %s\n"
msgstr "打开文件夹时失败 %s - %s\n"

#: html.c:151 log.c:1234
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid download size in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: html.c:160 html.c:248 log.c:1242
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid access code in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: html.c:169
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid in-cache volume in file \"%s\"\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: html.c:174
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid out-of-cache volume in file \"%s\"\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: html.c:187 html.c:193
msgid "User report"
msgstr "用户报告"

#: html.c:189 repday.c:129 report.c:260 report.c:264 smartfilter.c:188
msgid "User"
msgstr "用户"

#: html.c:191 report.c:262
#, c-format
msgid "Sort:&nbsp;%s, %s"
msgstr ""

#: html.c:198
#, fuzzy
msgid "SmartFilter report"
msgstr "智能过滤"

#: html.c:217 topuser.c:279
msgid "IN-CACHE-OUT"
msgstr "IN-CACHE-OUT"

#: html.c:228
#, fuzzy, c-format
msgid "Making report %s\n"
msgstr "标记报告: %s\n"

#: html.c:256
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid in-cache column in file \"%s\"\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: html.c:260
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid out-of-cache column in file \"%s\"\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: html.c:274 topuser.c:356
msgid "date/time report"
msgstr "日期/时间 报告"

#: html.c:327
msgid "DENIED"
msgstr "阻止"

#: html.c:363 html.c:425
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid user IP in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: html.c:372 log.c:1263
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid day in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: html.c:380 html.c:429
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid size in file \"%s\"\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: html.c:563
#, fuzzy, c-format
msgid "User %s limit exceeded (%d MB). Added to file \"%s\"\n"
msgstr "用户%s 超出限制 (%d MB). 增加到文件 %s\n"

#: index.c:54
#, c-format
msgid "Making index.html\n"
msgstr "标记 index.html\n"

#: index.c:58 index.c:112 index.c:167
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to open directory \"%s\": %s\n"
msgstr "打开文件夹时失败 %s - %s\n"

#: index.c:146 index.c:427
msgid "SARG report"
msgid_plural "SARG reports"
msgstr[0] "SARG 报告"

#: index.c:149 index.c:202 index.c:263
msgid "YEAR"
msgstr "年"

#: index.c:151
msgid "SIZE"
msgstr "大小"

#: index.c:182
#, c-format
msgid ""
"Too many month directories in %s\n"
"Supernumerary entries are ignored\n"
msgstr ""
"太多月份文件夹在 %s\n"
"多余的输入被忽略\n"

#: index.c:198
#, c-format
msgid "SARG: report for %04d"
msgid_plural "SARG: reports for %04d"
msgstr[0] "SARG report %04d"

#: index.c:202 index.c:263
msgid "MONTH"
msgstr "月份"

#: index.c:228 index.c:330 indexonly.c:38 lastlog.c:60 util.c:1016
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot open directory \"%s\": %s\n"
msgstr "(util) 不能打开文件夹 %s: %s\n"

#: index.c:243
#, c-format
msgid ""
"Too many day directories in %s\n"
"Supernumerary entries are ignored\n"
msgstr ""
"过多的日期文件夹在 %s\n"
"多余输出被跳过\n"

#: index.c:259
#, c-format
msgid "SARG: report for %04d/%02d"
msgid_plural "SARG: reports for %04d/%02d"
msgstr[0] "SARG 报告 %04d/%02d"

#: index.c:280 index.c:286 index.c:293 index.c:456
#, c-format
msgid "Write error in the index %s\n"
msgstr "写入错误的索引 %s\n"

#: index.c:340
#, c-format
msgid ""
"The directory \"%s%s\" looks like a report directory but doesn't contain a "
"sarg-date file. You should delete it\n"
msgstr ""

#: index.c:345 index.c:405
#, c-format
msgid "not enough memory to sort the index\n"
msgstr "没有足够的内存去排序索引\n"

#: index.c:367
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid week day in file \"%s%s/sarg-date\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: index.c:371
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid month in file \"%s%s/sarg-date\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: index.c:375
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid day in file \"%s%s/sarg-date\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: index.c:379 index.c:389
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid time in file \"%s%s/sarg-date\"\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: index.c:384
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid year in file \"%s%s/sarg-date\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: index.c:397
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the directory name \"%s\" in the index\n"
msgstr "没有足够的内存来存储文件名在 \"%s\" 在索引中\n"

#: index.c:432
msgid "FILE/PERIOD"
msgstr "文件/周期"

#: index.c:432
msgid "CREATION DATE"
msgstr "创建日期"

#. TRANSLATORS: This is a column header showing the users who visited each site.
#. TRANSLATORS: This is a column header showing the number of users who visited a sites.
#: index.c:432 siteuser.c:102 topsites.c:260
msgid "USERS"
msgstr "用户"

#: index.c:561 index.c:663 log.c:1682
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to rename \"%s\" into \"%s\": %s\n"
msgstr "重命名失败 %s 至 %s - %s\n"

#: index.c:572
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create link \"%s\" to \"%s\": %s\n"
msgstr "创建连接失败 \"%s\" 至 \"%s\" - %s\n"

#: indexonly.c:46
#, c-format
msgid "Name of the file to remove is too long: %s/%s\n"
msgstr "移除的文件名过长: %s/%s\n"

#: ip2name.c:66 ip2name.c:198
#, c-format
msgid "Chaining IP resolving module \"%s\"\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:71
#, c-format
msgid "Ignoring duplicate module \"%s\" to resolve an IP address\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:109
#, c-format
msgid "Unknown module \"%.*s\" to resolve the IP addresses\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:133
#, c-format
msgid "No option to configure for module %s\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:189
#, c-format
msgid "No known module to resolve an IP address using the DNS\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:226
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to store the names corresponding to the IP address\n"
msgstr "没有足够的内存来存储被排除的IP地址\n"

#: ip2name.c:279
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot resolve host name \"%s\": %s\n"
msgstr " 不能删除 %s - %s\n"

#: ip2name.c:286
#, c-format
msgid ""
"Short structure returned by getaddrinfo for an IPv4 address: %d bytes "
"instead of %d\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:294
#, c-format
msgid ""
"Short structure returned by getaddrinfo for an IPv6 address: %d bytes "
"instead of %d\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:299
#, c-format
msgid "Invalid address type %d returned when resolving host name \"%s\"\n"
msgstr ""

#: ip2name.c:323
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid record in IP address \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: ip2name_dns.c:93
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"IP to name resolution (getnameinfo) on IP address \"%s\" failed with error "
"%d - %s\n"
msgstr "IP地址到名字的转换 (getnameinfo) 在IP地址 %s 发生错误失败  %d - %s\n"

#: ip2name_exec.c:61
#, c-format
msgid ""
"Command to execute to resolve the IP addresses is too long (maximum is %d "
"bytes)\n"
msgstr ""

#: ip2name_exec.c:86
#, c-format
msgid ""
"No command to run to resolve an IP address. Please configure it in sarg."
"conf\n"
msgstr ""

#: ip2name_exec.c:95
#, fuzzy, c-format
msgid "IP address \"%s\" too long for the command to run\n"
msgstr "IP地址过长或不存在 %s\n"

#: ip2name_exec.c:103
#, fuzzy, c-format
msgid "IP address \"%.*s\" too long for the command to run\n"
msgstr "IP地址过长或不存在 %s\n"

#: ip2name_exec.c:113
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot run command %s\n"
msgstr "排序命令: %s\n"

#: ip2name_exec.c:120
#, fuzzy, c-format
msgid "Command failed: %s\n"
msgstr "命令: %s\n"

#: lastlog.c:69
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to get the creation time of \"%s\": %s\n"
msgstr "获取文件创建时间时失败 %s\n"

#: lastlog.c:84
#, c-format
msgid "No old reports to delete as only %d report currently exist\n"
msgid_plural "No old reports to delete as only %d reports currently exists\n"
msgstr[0] ""

#: lastlog.c:108
#, fuzzy, c-format
msgid "%d report directory found\n"
msgid_plural "%d report directories found\n"
msgstr[0] "没有找到纪录\n"

#: lastlog.c:111
#, c-format
msgid "%d old report to delete\n"
msgid_plural "%d old reports to delete\n"
msgstr[0] ""

#: lastlog.c:128
#, fuzzy, c-format
msgid "Removing old report file \"%s\"\n"
msgstr "移动旧的报告文件 %s\n"

#: log.c:429 log.c:442
#, fuzzy, c-format
msgid "Too many log files passed on command line with option %s.\n"
msgstr "传入了过多的日志文件使用命令行参数 -l.\n"

#: log.c:433 log.c:446
#, fuzzy, c-format
msgid "Log file name too long passed on command line with option %s: %s\n"
msgstr "传入命令行参数 -l 的日志文件名过长: %s\n"

#: log.c:480
#, fuzzy, c-format
msgid "Time period passed on the command line with option -t must be HH:MM\n"
msgstr "时间区间传入命令行参数 -t 不存在\n"

#: log.c:488
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Time range passed on the command line with option -t must be HH:MM-HH:MM\n"
msgstr "时间区间传入命令行参数 -t 不存在\n"

#: log.c:516
#, fuzzy, c-format
msgid "Option -%c requires an argument\n"
msgstr "选项 -%c 需要一个判断\n"

#: log.c:534
#, fuzzy, c-format
msgid "Too many log files passed on command line.\n"
msgstr "传入了过多的日志文件使用命令行参数 -l.\n"

#: log.c:538
#, fuzzy, c-format
msgid "Log file name too long passed on command line: %s\n"
msgstr "传入命令行参数 -l 的日志文件名过长: %s\n"

#: log.c:547
#, c-format
msgid "Init\n"
msgstr "Init\n"

#: log.c:659
#, c-format
msgid ""
"The output directory \"%s\" must be outside of the temporary directory \"%s"
"\"\n"
msgstr ""

#: log.c:672
#, fuzzy, c-format
msgid "Deleting temporary directory \"%s\"\n"
msgstr "打开文件夹时失败 %s - %s\n"

#: log.c:681 log.c:714
#, c-format
msgid "Parameters:\n"
msgstr "参数:\n"

#: log.c:682 log.c:715
#, c-format
msgid "          Hostname or IP address (-a) = %s\n"
msgstr "          主机名或者IP地址(-a) = %s\n"

#: log.c:683 log.c:716
#, c-format
msgid "                   Useragent log (-b) = %s\n"
msgstr "                   用户代理  日志w (-b) = %s\n"

#: log.c:684 log.c:717
#, c-format
msgid "                    Exclude file (-c) = %s\n"
msgstr "                    排除 文件 (-c) = %s\n"

#: log.c:685 log.c:718
#, c-format
msgid "                 Date from-until (-d) = %s\n"
msgstr "                 日期 从-至 (-d) = %s\n"

#: log.c:686 log.c:719
#, c-format
msgid "   Email address to send reports (-e) = %s\n"
msgstr "   邮件地址用来发送报告 (-e) = %s\n"

#: log.c:687 log.c:720
#, c-format
msgid "                     Config file (-f) = %s\n"
msgstr "                     配置文件 (-f) = %s\n"

#: log.c:689 log.c:722
#, c-format
msgid "                     Date format (-g) = Europe (dd/mm/yyyy)\n"
msgstr "                     日期格式 (-g) = 欧洲 (dd/mm/yyyy)\n"

#: log.c:691 log.c:724
#, c-format
msgid "                     Date format (-g) = USA (mm/dd/yyyy)\n"
msgstr "                     日期格式 (-g) = 美国 (mm/dd/yyyy)\n"

#: log.c:693 log.c:726
#, c-format
msgid "                     Date format (-g) = Sites & Users (yyyy/ww)\n"
msgstr "                     日期格式 (-g) = 站点 & 用户 (yyyy/ww)\n"

#: log.c:694 log.c:727
#, c-format
msgid "                       IP report (-i) = %s\n"
msgstr "                       IP报告 (-i) = %s\n"

#: log.c:694 log.c:695 log.c:700 log.c:702 log.c:707 log.c:708 log.c:727
#: log.c:728 log.c:733 log.c:735 log.c:740 log.c:741
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: log.c:694 log.c:695 log.c:700 log.c:702 log.c:707 log.c:708 log.c:727
#: log.c:728 log.c:733 log.c:735 log.c:740 log.c:741
msgid "No"
msgstr "否"

#: log.c:695 log.c:728
#, fuzzy, c-format
msgid "            Keep temporary files (-k) = %s\n"
msgstr "                   临时文件目录 (-w) = %s\n"

#: log.c:697 log.c:730
#, c-format
msgid "                       Input log (-l) = %s\n"
msgstr "                       输入的日志 (-l) = %s\n"

#: log.c:699 log.c:732
#, c-format
msgid "                  Redirector log (-L) = %s\n"
msgstr "                  重定向日志  (-L) = %s\n"

#: log.c:700 log.c:733
#, c-format
msgid "              Resolve IP Address (-n) = %s\n"
msgstr "              转换IP地址 (-n) = %s\n"

#: log.c:701 log.c:734
#, c-format
msgid "                      Output dir (-o) = %s\n"
msgstr "                      输出目录 (-o) = %s\n"

#: log.c:702 log.c:735
#, c-format
msgid "Use Ip Address instead of userid (-p) = %s\n"
msgstr "使用IP地址替代用户ID (-p) = %s\n"

#: log.c:703 log.c:736
#, c-format
msgid "                   Accessed site (-s) = %s\n"
msgstr "                   访问站点 (-s) = %s\n"

#: log.c:704 log.c:737
#, c-format
msgid "                            Time (-t) = %s\n"
msgstr "                            时间 (-t) = %s\n"

#: log.c:705 log.c:738
#, c-format
msgid "                            User (-u) = %s\n"
msgstr "                            用户 (-u) = %s\n"

#: log.c:706 log.c:739
#, c-format
msgid "                   Temporary dir (-w) = %s\n"
msgstr "                   临时文件目录 (-w) = %s\n"

#: log.c:707 log.c:740
#, c-format
msgid "                  Debug messages (-x) = %s\n"
msgstr "                  纠错信息 (-x) = %s\n"

#: log.c:708 log.c:741
#, c-format
msgid "                Process messages (-z) = %s\n"
msgstr "                进程信息 (-z) = %s\n"

#: log.c:709 log.c:742
#, c-format
msgid " Previous reports to keep (--lastlog) = %d\n"
msgstr ""

#: log.c:743 log.c:747 util.c:1880
#, fuzzy, c-format
msgid "SARG version: %s\n"
msgstr "SARG版本: %s\n"

#: log.c:750
#, c-format
msgid "Sarg compiled to report warnings if the output is inconsistent\n"
msgstr ""

#: log.c:780
#, fuzzy, c-format
msgid "setrlimit error: %s\n"
msgstr "setrlimit 错误 - %s\n"

#: log.c:791
#, c-format
msgid "Not enough memory to read a log file\n"
msgstr "没有足够的内存去读取一个日志文件\n"

#: log.c:821
#, c-format
msgid "Reading access log file: from stdin\n"
msgstr "读取访问日志文件: 从 stdin\n"

#: log.c:827
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Cannot get the modification time of input log file \"%s\": %s\n"
"Processing it anyway\n"
msgstr "不能得到输入日志文件的修改时间 %s (%s). 进程正在继续\n"

#: log.c:831
#, c-format
msgid "Ignoring old log file %s\n"
msgstr "忽略陈旧的日志文件 %s\n"

#: log.c:841
#, c-format
msgid "Reading access log file: %s\n"
msgstr "读取访问日志文件: %s\n"

#: log.c:869 log.c:920 log.c:1581
#, c-format
msgid "SARG: Records in file: %lu, reading: %3.2lf%%"
msgstr "SARG: 纪录在文件: %lu, 读取: %3.2lf%%"

#: log.c:884
#, c-format
msgid "Log is from Microsoft ISA: %s\n"
msgstr "日志来自微软ISA: %s\n"

#: log.c:892
#, c-format
msgid "The name of the file is invalid: %s\n"
msgstr "文件名不存在: %s\n"

#: log.c:936
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid record in exclusion string\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: log.c:1062
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid client IP address in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: log.c:1066
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid result code in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: log.c:1070
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid amount of data in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: log.c:1074
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid request method in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: log.c:1091
#, c-format
msgid "Cannot convert the timestamp from the squid log file\n"
msgstr "不能转换时间戳从squid日志文件\n"

#: log.c:1228
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid download duration in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的时间段 %s\n"

#: log.c:1255
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid year in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: log.c:1259
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid month in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: log.c:1279
#, c-format
msgid "Unknown input log file format\n"
msgstr "未知的输入日志文件格式\n"

#: log.c:1304
#, c-format
msgid "User ID too long: %s\n"
msgstr "用户ID过长: %s\n"

#: log.c:1317
#, c-format
msgid "Excluded code: %s\n"
msgstr "已排除代码: %s\n"

#: log.c:1377
#, c-format
msgid "Excluded site: %s\n"
msgstr "已排除站点: %s\n"

#: log.c:1429
#, c-format
msgid "Excluded user: %s\n"
msgstr "已排除用户: %s\n"

#: log.c:1463
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to store user %s\n"
msgstr "没有足够的内存来存储用户 %s\n"

#: log.c:1515
#, c-format
msgid "Write error in the log file of user %s\n"
msgstr "日志文件中的用户存在写入错误 %s\n"

#: log.c:1591
#, c-format
msgid "   Records read: %ld, written: %ld, excluded: %ld\n"
msgstr "纪录 读取: %ld, 已写入: %ld, 排除: %ld\n"

#: log.c:1613
#, c-format
msgid "Log with mixed records format (squid and common log)\n"
msgstr "日志与纪录混合格式(squid and common log)\n"

#: log.c:1616
#, c-format
msgid "Common log format\n"
msgstr "普通日志格式\n"

#: log.c:1619
#, c-format
msgid "Squid log format\n"
msgstr "Squid日志格式\n"

#: log.c:1622
#, c-format
msgid "Sarg log format\n"
msgstr "Sarg日志格式\n"

#: log.c:1625
#, c-format
msgid "Log with invalid format\n"
msgstr "不存在的日志格式\n"

#: log.c:1629
#, c-format
msgid "No records found\n"
msgstr "没有找到纪录\n"

#: log.c:1630 log.c:1766
#, c-format
msgid "End\n"
msgstr "结束\n"

#: log.c:1644
#, c-format
msgid "Period covered by log files: %s-%s\n"
msgstr "期间被日志文件覆盖: %s - %s\n"

#: log.c:1648
#, c-format
msgid "Failed to build the string representation of the date range\n"
msgstr "建立以字符串表示日期的范围时失败\n"

#: log.c:1653
#, c-format
msgid "date=%s\n"
msgstr ""

#: log.c:1654
#, fuzzy, c-format
msgid "period=%s\n"
msgstr "期间: %s\n"

#: log.c:1706
#, c-format
msgid "Sarg parsed log saved as %s\n"
msgstr "Sarg解析日志另存为 %s\n"

#: log.c:1755
#, c-format
msgid "Total execution time: %.0lf seconds\n"
msgstr ""

#: log.c:1757
#, c-format
msgid "Lines read: %lu lines in %.0lf seconds (%.0lf lines/s)\n"
msgstr ""

#: log.c:1760
#, c-format
msgid "Processed records: %lu records in %.0lf seconds (%.0lf records/s)\n"
msgstr ""

#: log.c:1761
#, c-format
msgid "Users: %lu users in %.0lf seconds (%.0lf users/s)\n"
msgstr ""

#: log.c:1780
#, c-format
msgid "Loading password file from %s\n"
msgstr "加载密码从文件 %s\n"

#: longline.c:136
#, c-format
msgid "A text line is more than %d bytes long denoting a corrupted file\n"
msgstr ""

#: longline.c:141 longline.c:154
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to read one more line from the file\n"
msgstr "没有足够的内存再读取输入日志文件\n"

#: realtime.c:56 realtime.c:63
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot create a temporary file name to produce the report: %s\n"
msgstr "无法删除临时文件 %s - %s\n"

#: realtime.c:71
#, fuzzy, c-format
msgid "mkstemp error: %s\n"
msgstr "(realtime)mkstemp 错误 - %s\n"

#: realtime.c:76 realtime.c:226
#, c-format
msgid "Not enough memory to read the log file\n"
msgstr "没有足够的内存来读取日志文件\n"

#: realtime.c:83
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to get the %d trailing lines of \"%s\": %s\n"
msgstr "获取文件创建时间时失败 %s\n"

#: realtime.c:84
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed \"tail\" command: %s\n"
msgstr "命令: %s\n"

#. TRANSLATORS: The %s is the command returning the invalid data.
#: realtime.c:90
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid data returned by %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: realtime.c:128
#, c-format
msgid "The time stamp at column 1 is too long\n"
msgstr "时间戳在列1太长\n"

#: realtime.c:132
#, fuzzy, c-format
msgid "The time stamp decimal part at column 1 is too long\n"
msgstr "时间戳在列1太长\n"

#: realtime.c:136
#, c-format
msgid "The connection duration at column 2 is too long\n"
msgstr "连接持续时间在列2过长\n"

#: realtime.c:144
#, c-format
msgid "The IP address at column 3 is too long\n"
msgstr "在列3的IP地址过长\n"

#: realtime.c:148
#, c-format
msgid "The status at column 4 is too long\n"
msgstr "在列4的状态太长\n"

#: realtime.c:152
#, c-format
msgid "The size at column 5 is too long\n"
msgstr "列5的大小过长\n"

#: realtime.c:156
#, c-format
msgid "The action at column 6 is too long\n"
msgstr "列6的作用过长\n"

#: realtime.c:161 realtime.c:170 realtime.c:174 realtime.c:178
#, c-format
msgid "The URL at column 7 is too long\n"
msgstr "列7的连接过长\n"

#: realtime.c:165
#, c-format
msgid "The user ID at column 8 is too long\n"
msgstr "列8的用户ID过长\n"

#: realtime.c:182
#, c-format
msgid "The data at column 8 is too long\n"
msgstr "列8的数据过长\n"

#: realtime.c:186
#, c-format
msgid "The user at column 9 is too long\n"
msgstr "列9的用户过长\n"

#: realtime.c:234
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid time column in file %s\n"
msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#: realtime.c:251
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid access type in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: realtime.c:314
msgid "Realtime"
msgstr "时实"

#: realtime.c:315
msgid "Auto refresh"
msgstr "自动刷新"

#: realtime.c:316
msgid "TYPE"
msgstr "类型"

#: redirector.c:60
#, c-format
msgid ""
"Invalid \"redirector_log_format\" option in your sarg.conf (too many "
"characters before first tag)\n"
msgstr ""

#: redirector.c:74
#, c-format
msgid ""
"Invalid \"redirector_log_format\" option in your sarg.conf (missing # at end "
"of tag)\n"
msgstr ""

#: redirector.c:78
#, c-format
msgid ""
"Invalid \"redirector_log_format\" option in your sarg.conf (too many "
"characters in column separator)\n"
msgstr ""

#: redirector.c:83
#, fuzzy, c-format
msgid "Parsing of tag \"%s\" in redirector log \"%s\" returned no result\n"
msgstr "在重定向日志文件中年份字符串太长 %s\n"

#: redirector.c:95
#, c-format
msgid "Hour string too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中小时字符串太长 %s\n"

#: redirector.c:102
#, fuzzy, c-format
msgid "Banning source name too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中阻止列表名过长 %s\n"

#: redirector.c:109
#, c-format
msgid "Banning list name too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中阻止列表名过长 %s\n"

#: redirector.c:116
#, c-format
msgid "IP address too long in redirector log file %s\n"
msgstr "在重定向日志文件中IP地址过长 %s\n"

#: redirector.c:123
#, fuzzy, c-format
msgid "User ID too long in redirector log file \"%s\"\n"
msgstr "在重定向日志文件中用户名过长 %s\n"

#: redirector.c:153
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid redirected source in file %s\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: redirector.c:158
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid redirected list in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: redirector.c:168
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid source IP in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: redirector.c:230
#, fuzzy, c-format
msgid "Reading redirector log file \"%s\"\n"
msgstr "读取重定向日志文件 %s\n"

#: redirector.c:257 redirector.c:262
#, c-format
msgid ""
"Not enough memory to store the name of the new redirector log to be read - "
"%s\n"
msgstr "读取新的重定向日志文件名时没有的足够的内存 - %s\n"

#: redirector.c:303
msgid "No redirector logs provided to produce that kind of report\n"
msgstr ""

#: redirector.c:322
#, c-format
msgid "Cannot open squidGuard config file: %s\n"
msgstr "不能打开sauidGuard 配置文件: %s\n"

#: redirector.c:414
#, c-format
msgid "%d more redirector entry not shown here&hellip;"
msgid_plural "%d more redirector entries not shown here&hellip;"
msgstr[0] ""

#: redirector.c:449
msgid "Redirector report not generated because it is empty\n"
msgstr ""

#: redirector.c:470 redirector.c:474
msgid "Redirector report"
msgstr "重定向报告"

#: redirector.c:478
msgid "RULE"
msgstr "规则"

#: redirector.c:483
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid user found in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: redirector.c:569
#, c-format
msgid "%d error found in the log file. Some entries may be missing."
msgid_plural "%d errors found in the log file. Some entries may be missing."
msgstr[0] ""

#: repday.c:91
#, fuzzy, c-format
msgid "Too many different dates in \"%s\"\n"
msgstr "不同的日期在 %s\n"

#: repday.c:127
msgid "Day report"
msgstr "日报"

#. TRANSLATORS: It is an hour in the hourly report
#: repday.c:146 repday.c:198
#, c-format
msgid "%02dH"
msgstr ""

#: repday.c:186 totday.c:193
#, c-format
msgid ""
"Total downloaded bytes is %<PRIi64> instead of %<PRIi64> in the hourly "
"report of user %s\n"
msgstr ""

#: repday.c:194
msgid "H:M:S"
msgstr "H:M:S"

#: repday.c:238
#, c-format
msgid ""
"Total elapsed time is %<PRIi64> instead of %<PRIi64> in the hourly report of "
"user %s\n"
msgstr ""

#: report.c:88
#, c-format
msgid ""
"Cannot create the output directory name containing the period as part of the "
"name\n"
msgstr "不能创建输出文件夹名包含期间的部分名称\n"

#: report.c:93
#, fuzzy, c-format
msgid "Report output directory name=%s\n"
msgstr "临时文件夹名称过长: %s\n"

#: report.c:258
msgid "Site access report"
msgstr "站点访问报告"

#: report.c:268
#, fuzzy
msgid "DATE"
msgstr "日期/时间"

#: report.c:351
msgid ""
"Dansguardian report not produced because no dansguardian configuration file "
"was provided\n"
msgstr ""

#: report.c:362
msgid "Downloaded files report not requested in report_type\n"
msgstr ""

#: report.c:367
msgid "Top sites report not requested in report_type\n"
msgstr ""

#: report.c:372
msgid "Sites & users report not requested in report_type\n"
msgstr ""

#: report.c:377
msgid "Denied accesses report not requested in report_type\n"
msgstr ""

#: report.c:382
msgid "Authentication failures report not requested in report_type\n"
msgstr ""

#: report.c:394
msgid "User's detailed report not requested in report_type\n"
msgstr ""

#: report.c:399
#, c-format
msgid "Successful report generated on %s\n"
msgstr "成功的生成报告在 %s\n"

#: report.c:404
#, c-format
msgid "Successful report generated and sent to %s\n"
msgstr "成功的报告生成并发送至 %s\n"

#: report.c:421
#, fuzzy, c-format
msgid "Making file %s/%s\n"
msgstr "生成文件: %s/%s\n"

#: report.c:494
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write a line in \"%s\"\n"
msgstr "写入第一行时失败 %s\n"

#: report.c:516
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write the total line in \"%s\"\n"
msgstr "写入第一行时失败 %s\n"

#: report.c:542 util.c:843
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid total number of accesses in file \"%s\"\n"
msgstr "不存在的访问总数在 %s\n"

#: report.c:559
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid total size in \"%s\"\n"
msgstr "不存在的总大小在 %s\n"

#: report.c:576
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid total elapsed time in \"%s\"\n"
msgstr "不存在总的过去时间在 %s\n"

#: report.c:593
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid total cache hit in \"%s\"\n"
msgstr "不存在的缓存命中总数 %s\n"

#: report.c:610
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid total cache miss in \"%s\"\n"
msgstr "不存在的缓存未命中总数 %s\n"

#: report.c:620
#, fuzzy, c-format
msgid "User name too long or invalid in \"%s\"\n"
msgstr "用户名过长或者不存在 %s\n"

#: report.c:662
#, fuzzy, c-format
msgid "URL too long or invalid in \"%s\"\n"
msgstr "连接过长或不存在 %s\n"

#: report.c:670
#, fuzzy, c-format
msgid "IP address too long or invalid in \"%s\"\n"
msgstr "IP地址过长或不存在 %s\n"

#: report.c:678
#, fuzzy, c-format
msgid "Time too long or invalid in \"%s\"\n"
msgstr "时间过长或不存在 %s\n"

#: report.c:686
#, fuzzy, c-format
msgid "Date too long or invalid in \"%s\"\n"
msgstr "日期过长或不存在z %s\n"

#: report.c:719
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid cache hit size in \"%s\"\n"
msgstr "不存在的缓存命中大小在 %s\n"

#: report.c:736
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid cache miss size in \"%s\"\n"
msgstr "不存在缓存未命中大小在 %s\n"

#: siteuser.c:52
msgid "Sites and users report not generated because privacy option is on\n"
msgstr ""

#: siteuser.c:85 siteuser.c:89 topuser.c:237
msgid "Sites & Users"
msgstr "站点 & 用户"

#: smartfilter.c:79
#, c-format
msgid "cannot build the sort command to sort file %s\n"
msgstr "不能构建排序命令来排序文件 %s\n"

#: smartfilter.c:114 topuser.c:243
msgid "SmartFilter"
msgstr "智能过滤"

#: smartfilter.c:121 smartfilter.c:194
msgid "SMARTFILTER"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: The first %s is an html <a> tag with a link to the sarg
#. * website. The second %s is the report generation time.
#.
#: smartfilter.c:150 smartfilter.c:206 smartfilter.c:218 util.c:1710
#, fuzzy, c-format
msgid "Generated by %s on %s"
msgstr "由 生成"

#: sort.c:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Sorting log %s/%s.user_unsort\n"
msgstr "用户名过长 %s/%s.unsort\n"

#. TRANSLATORS: The message is followed by the command that is too long.
#: sort.c:129
#, fuzzy, c-format
msgid "User name too long to sort with command "
msgstr "用户名过长无法排序 %s\n"

#: sort.c:163 topuser.c:171
msgid "connect"
msgstr ""

#: sort.c:165
#, fuzzy
msgid "site"
msgstr "热门站点"

#: sort.c:167 topuser.c:174
#, fuzzy
msgid "time"
msgstr "时实"

#: sort.c:169 topuser.c:176
msgid "bytes"
msgstr ""

#: sort.c:173 topuser.c:181
msgid "normal"
msgstr ""

#: sort.c:175 topuser.c:184
msgid "reverse"
msgstr ""

#: topsites.c:72
msgid "Top sites report not produced because privacy option is on\n"
msgstr ""

#: topsites.c:180
#, c-format
msgid "Total statistics mismatch when reading %s to produce the top sites\n"
msgstr ""

#: topsites.c:234 topuser.c:236
msgid "Top sites"
msgstr "热门站点"

#: topsites.c:239
#, c-format
msgid "Top %d sites"
msgstr "热门 %d 站点"

#: topsites.c:286
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid number of users in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的数字字节 %s\n"

#: topuser.c:159
#, c-format
msgid "Total statistics mismatch when reading %s to produce the top users\n"
msgstr ""

#: topuser.c:168
#, fuzzy
msgid "user"
msgstr "用户"

#: topuser.c:216
#, c-format
msgid "SARG report for %s"
msgstr "SARG 报告 %s"

#: topuser.c:223
#, c-format
msgid "Sort: %s, %s"
msgstr ""

#: topuser.c:225
msgid "Top users"
msgstr "热门用户"

#. TRANSLATORS: This is the title of the main report page when no
#. * top users list are requested.
#.
#: topuser.c:230
msgid "Table of content"
msgstr ""

#: topuser.c:239
msgid "Redirector"
msgstr "重定向"

#: topuser.c:241
msgid "Denied accesses"
msgstr "阻止访问"

#: topuser.c:244
msgid "Useragent"
msgstr "用户代理"

#: topuser.c:251
msgid "No top users report because it is not configured in report_type\n"
msgstr ""

#: topuser.c:317
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid in-cache size in file \"%s\"\n"
msgstr "不存在的缓存命中大小在 %s\n"

#: topuser.c:321
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid out-of-cache size in file \"%s\"\n"
msgstr "不存在的缓存命中大小在 %s\n"

#: topuser.c:353
msgid "Graphic"
msgstr "视图"

#: topuser.c:391
#, c-format
msgid ""
"The total of the in-cache and cache-miss is not 100%% at position %d (user "
"%s)\n"
msgstr ""

#: topuser.c:442
#, c-format
msgid "The total of the in-cache and cache-miss is not 100%%\n"
msgstr ""

#: topuser.c:482
#, c-format
msgid "Write error in top user list %s\n"
msgstr "写入错误在热门用户列表 %s\n"

#: totday.c:53
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to store the daily statistics\n"
msgstr "没有足够的内存去存储连接\n"

#: totday.c:104
#, c-format
msgid "Invalid date \"%s\" for the hourly statistics\n"
msgstr ""

#: totday.c:108
#, c-format
msgid "Invalid date component in \"%s\" for the hourly statistics\n"
msgstr ""

#: totday.c:113
#, c-format
msgid "Invalid hour %d for the hourly statistics\n"
msgstr ""

#: totday.c:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Too many different dates for the hourly statistics\n"
msgstr "不同的日期在 %s\n"

#: totday.c:170
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid day index found in the hourly statistics\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: url.c:150
#, c-format
msgid "Host name alias \"%s*%s\" contains too many wildcards (*)\n"
msgstr ""

#: url.c:157
#, c-format
msgid "Host name alias \"%*s\" must not end with a wildcard\n"
msgstr ""

#: url.c:184 url.c:196 url.c:220 url.c:244 url.c:254 url.c:320 url.c:329
#: url.c:339 url.c:402 url.c:411 url.c:421 url.c:485 url.c:498
#, fuzzy, c-format
msgid "Not enough memory to store the host name aliasing directives\n"
msgstr "没有足够的内存来存储文件名在 \"%s\" 在索引中\n"

#: url.c:465
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid NUL character found in regular expression\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: url.c:472
#, c-format
msgid "Unterminated regular expression\n"
msgstr ""

#: url.c:491
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to compile the regular expression \"%s\": %s\n"
msgstr "转存用户文件时失败 %s: %s\n"

#: url.c:549
#, c-format
msgid ""
"PCRE not compiled in therefore the regular expressions are not available in "
"the host alias file\n"
msgstr ""

#: url.c:580
#, fuzzy, c-format
msgid "Reading host alias file \"%s\"\n"
msgstr "读取访问日志文件: %s\n"

#: url.c:583
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot read host name alias file \"%s\": %s\n"
msgstr "无法删除临时文件 %s - %s\n"

#: url.c:607
#, c-format
msgid "List of host names to alias:\n"
msgstr ""

#: url.c:610
#, c-format
msgid "  %s*%s => %s\n"
msgstr ""

#: url.c:612
#, fuzzy, c-format
msgid "  %s => %s\n"
msgstr "创建目录 %s %s\n"

#: url.c:614
#, c-format
msgid "  *%s => %s\n"
msgstr ""

#: url.c:617
#, c-format
msgid "  %d.%d.%d.%d/%d => %s\n"
msgstr ""

#: url.c:620
#, c-format
msgid "  %x:%x:%x:%x:%x:%x:%x:%x/%d => %s\n"
msgstr ""

#: usage.c:32
#, c-format
msgid "Usage: %s [options...]\n"
msgstr "使用: %s [选项...]\n"

#: usage.c:33
#, fuzzy
msgid "     -a NAME|IP     Create report for host name or IP address"
msgstr "     -a 主机名或者IP地址"

#: usage.c:35
msgid "     -c FILE        Exclude connected hosts from the report"
msgstr ""

#: usage.c:36
#, fuzzy
msgid "     --convert      Convert the access.log file to a legible date"
msgstr "     -convert 转换 access.log 文件到一个易懂的日期"

#: usage.c:37
msgid "     --css          Output the internal CSS"
msgstr ""

#: usage.c:38
#, fuzzy
msgid ""
"     -d DATE        Date range to include in the report: from-until dd/mm/"
"yyyy-dd/mm/yyyy"
msgstr "     -d 日期从－到 dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy"

#: usage.c:39
#, fuzzy
msgid ""
"     -e MAIL        Email address to send reports to (stdout for console)"
msgstr "     -e 邮件地址发送报告 (stdout for console)"

#: usage.c:40
#, fuzzy, c-format
msgid "     -f FILE        Config file to read (default is %s/sarg.conf)\n"
msgstr "     -f 配置文件 (%s/sarg.conf)\n"

#: usage.c:41
#, fuzzy
msgid ""
"     -g FMT         Date format [e=Europe -> dd/mm/yyyy, u=USA -> mm/dd/yyyy]"
msgstr "     -g 日期格式 [e=欧洲 -> dd/mm/yyyy, u=美国 ->mm/dd/yyyy]"

#: usage.c:42
#, fuzzy
msgid "     -h             This help"
msgstr "     -h 这里是帮助"

#: usage.c:43
#, fuzzy
msgid "     --help         This help"
msgstr "     -h 这里是帮助"

#: usage.c:44
#, fuzzy
msgid "     -i             Reports by user and IP address"
msgstr "     -i 用户报告和IP地址"

#: usage.c:45
msgid "     --keeplogs     Keep every previously generated report"
msgstr ""

#: usage.c:46
#, fuzzy
msgid "     -l FILE        Input log"
msgstr "     -l 输入日志"

#: usage.c:47
msgid "     --lastlog      Set the number of previous reports to keep"
msgstr ""

#: usage.c:48
#, fuzzy
msgid "     -m             Advanced process messages"
msgstr "                进程信息 (-z) = %s\n"

#: usage.c:49
#, fuzzy
msgid "     -n             Resolve IP addresses using RDNS"
msgstr "              转换IP地址 (-n) = %s\n"

#: usage.c:50
#, fuzzy
msgid "     -o DIR         Report output directory"
msgstr "     -w 临时目录"

#: usage.c:51
#, fuzzy
msgid "     -p             Use Ip Address instead of userid (reports)"
msgstr "     -p 使用IP地址替代用户ID (reports)"

#: usage.c:52
msgid "     -P PREFIX      Prepend a prefix to the splitted file names"
msgstr ""

#: usage.c:53
#, fuzzy
msgid ""
"     -s SITE        Limit report to accessed site [eg. www.microsoft.com]"
msgstr "     -s 访问站点 [例如 www.microsoft.com, www.netscape.com]"

#: usage.c:54
#, fuzzy
msgid "     --split        Split the log file by date in -d parameter"
msgstr "     -split 使用日期分离日志文件 -d 参数"

#: usage.c:55
msgid ""
"     --splitprefix PREFIX\n"
"                    Prepend a prefix to the splitted file names"
msgstr ""

#: usage.c:57
msgid "     --statistics   Print run time statistics"
msgstr ""

#: usage.c:58
msgid "     -t TIME        Limit report to time range [HH:MM or HH:MM-HH:MM]"
msgstr ""

#: usage.c:59
#, fuzzy
msgid "     -u USER        Report only that user's activity"
msgstr "     -i 用户报告和IP地址"

#: usage.c:60
#, fuzzy
msgid "     -w DIR         Temporary directory"
msgstr "     -w 临时目录"

#: usage.c:61
#, fuzzy
msgid "     -x             Debug messages"
msgstr "     -x 差错信息"

#: usage.c:62
#, fuzzy
msgid "     -z             Process messages"
msgstr "     -z 进程信息"

#: useragent.c:75
#, fuzzy, c-format
msgid "Reading useragent log \"%s\"\n"
msgstr "读取用户代理日志: %s\n"

#: useragent.c:100 useragent.c:194 useragent.c:256 useragent.c:321
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid useragent in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效输入 %s\n"

#: useragent.c:122
#, c-format
msgid "   Records read: %ld\n"
msgstr "   纪录 读取: %ld\n"

#: useragent.c:164
#, c-format
msgid "Making Useragent report\n"
msgstr "标记的用户代理报告\n"

#: useragent.c:166 useragent.c:167
msgid "Squid Useragent's Report"
msgstr "Squid用户代理的报告"

#: useragent.c:176 useragent.c:314
msgid "AGENT"
msgstr "代理"

#: userinfo.c:81
#, c-format
msgid "Not enough memory to store the user\n"
msgstr "没有足够的内存来存储用户 \n"

#: usertab.c:82
#, c-format
msgid "Cannot load \"%s\": not enough memory\n"
msgstr ""

#: usertab.c:93 usertab.c:102
#, fuzzy, c-format
msgid "The list of the users is too long in file \"%s\"\n"
msgstr "用户列表过长在你的 %s 文件.\n"

#: usertab.c:149
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot prepare ldap URI for server %s on port %d\n"
msgstr "不能连接至LDAP服务器 %s 使用端口 %d\n"

#: usertab.c:155
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to connect to LDAP server %s on port %d: %d (%s)\n"
msgstr "不能连接至LDAP服务器 %s 使用端口 %d\n"

#: usertab.c:161
#, c-format
msgid "Could not disable LDAP_OPT_REFERRALS\n"
msgstr ""

#: usertab.c:166
#, c-format
msgid "Could not set LDAP protocol version %d\n"
msgstr "不能设置LDAP协议版本 %d\n"

#: usertab.c:173
#, c-format
msgid "Cannot bind to LDAP server: %s\n"
msgstr "不能绑定至LDAP服务器: %s\n"

#: usertab.c:234
#, c-format
msgid "LDAP search failed: %s\n"
msgstr "LDAP搜索失败: %s\n"

#: usertab.c:235
#, c-format
msgid "looking for \"%s\" at or below \"%s\"\n"
msgstr ""

#: usertab.c:266
#, fuzzy, c-format
msgid "Loading user table from LDAP\n"
msgstr "载入用户表: %s\n"

#: usertab.c:271
#, c-format
msgid "LDAP module not compiled in sarg\n"
msgstr "LDAP模块没有编译在sarg中\n"

#: usertab.c:276
#, c-format
msgid "Loading User table: %s\n"
msgstr "载入用户表: %s\n"

#. TRANSLATORS: "getword" is the function displaying
#. * the backtrace leading to its execution.
#.
#: util.c:60
#, c-format
msgid "getword backtrace:\n"
msgstr "getword 回溯:\n"

#: util.c:79
#, c-format
msgid "Cannot parse again the line as it was modified\n"
msgstr "不能再次解析因为它已经被修改\n"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the function reporting this error.
#.
#: util.c:93 util.c:135 util.c:163 util.c:206 util.c:249
#, c-format
msgid "Loop detected in %s after %d bytes.\n"
msgstr ""

#: util.c:94 util.c:136 util.c:164 util.c:207 util.c:250
#, c-format
msgid "Line=\"%s\"\n"
msgstr ""

#: util.c:95 util.c:137 util.c:165 util.c:208 util.c:251
#, c-format
msgid "Record=\"%s\"\n"
msgstr ""

#: util.c:96 util.c:138 util.c:166 util.c:209 util.c:252
#, c-format
msgid "searching for 'x%x'\n"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: The first %s is the name of the function displaying
#. * this message.
#.
#: util.c:198 util.c:241
#, fuzzy, c-format
msgid "Integer overflow detected in %s in line \"%s\"\n"
msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#: util.c:279
#, c-format
msgid "Invalid buffer passed to getword_ptr\n"
msgstr "不存在的缓冲区传递给 getword_ptr\n"

#: util.c:333
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid path \"%s\". Please, use absolute paths only.\n"
msgstr ""
"不存在的路径 (%s).\n"
" 请仅使用绝对路径.\n"

#: util.c:375
#, c-format
msgid ""
"The requested number of digits passed to my_lltoa (%d) is bigger than the "
"output buffer size (%d)\n"
msgstr "传递给my_lltoa (%d) 数位要求大于输出缓存大小 (%d)\n"

#: util.c:450
msgid ""
"January,February,March,April,May,June,July,August,September,October,November,"
"December"
msgstr "一月,二月,三月,四月,五月,六月,七月,八月,九月,十月,十一月,十二月"

#: util.c:455 util.c:459
#, c-format
msgid ""
"The internal list of month names is invalid. Please report this bug to the "
"translator.\n"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This text is printed on the console before any message from
#. * the debug log with level "debug".
#.
#: util.c:475 util.c:511
msgid "SARG: "
msgstr "SARG: "

#. TRANSLATORS: This text is printed on the console before any message from
#. * the debug log with level "info".
#.
#: util.c:531
#, fuzzy
msgid "SARG: (info) "
msgstr "SARG: "

#: util.c:705
#, c-format
msgid "Buffer to small to store %s%s/sarg-date"
msgstr ""

#: util.c:710
#, c-format
msgid "Buffer to small to store %s%s/date"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s is a file name.
#.
#: util.c:722
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to read the date in \"%s\"\n"
msgstr "读取日期失败 %s\n"

#: util.c:770
#, c-format
msgid "Buffer too small to store %s%s/sarg-users"
msgstr ""

#: util.c:775
#, c-format
msgid "Buffer too small to store %s%s/users"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s is a file name.
#.
#: util.c:786
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to read the number of users in \"%s\"\n"
msgstr "读取用户数失败 %s\n"

#: util.c:810
#, c-format
msgid "Buffer too small to store %s%s/sarg-general"
msgstr ""

#: util.c:815
#, c-format
msgid "Buffer too small to store %s%s/general"
msgstr ""

#: util.c:1023 util.c:1032
#, fuzzy, c-format
msgid "Buffer too small to store %s/%s"
msgstr "用户名过长无法排序 %s\n"

#: util.c:1027 util.c:1935 util.c:2028 util.c:2070
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot stat \"%s\": %s\n"
msgstr "不能开始 \"%s\" - %s\n"

#: util.c:1041
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to copy image \"%s\" to \"%s\"\n"
msgstr "拷贝镜像失败 %s 到  %s\n"

#: util.c:1137 util.c:1160
#, fuzzy, c-format
msgid "File \"%s\" already exists, moved to \"%s\"\n"
msgstr "文件 %s 已经存在, 移动至 %s\n"

#: util.c:1177
#, c-format
msgid "Buffer too small to store %s/sarg-date"
msgstr ""

#: util.c:1190
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write the date in \"%s\"\n"
msgstr "写入时间时失败在w %s\n"

#: util.c:1216
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid buffer length passed to the function to safely copy a string\n"
msgstr "不存在的缓冲区传递给 getword_ptr\n"

#: util.c:1295
#, c-format
msgid ""
"The date passed as argument is not formated as dd/mm/yyyy or dd/mm/yyyy-dd/"
"mm/yyyy\n"
msgstr "作为参数时日期格式不能为dd/mm/yyyy or dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy\n"

#: util.c:1300 util.c:1304
#, c-format
msgid ""
"The date range passed as argument is not formated as dd/mm/yyyy or dd/mm/"
"yyyy-dd/mm/yyyy\n"
msgstr ""
"作为参数的日期区间格式不能为dd/mm/yyyy or dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy-dd/mm/yyyy\n"

#: util.c:1317
#, c-format
msgid "Failed to get the current time\n"
msgstr "得到准确时间时失败\n"

#: util.c:1322
#, c-format
msgid "Invalid number of days in -d parameter\n"
msgstr "无效的日期数字在使用 -d 参数时\n"

#: util.c:1328 util.c:1352 util.c:1359 util.c:1368 util.c:1381
#, c-format
msgid "Cannot convert local time: %s\n"
msgstr "不能转换本地时间: %s\n"

#: util.c:1347
#, c-format
msgid "Invalid number of weeks in -d parameter\n"
msgstr "无效的周数字在使用 -d 参数时\n"

#: util.c:1376
#, c-format
msgid "Invalid number of months in -d parameter\n"
msgstr "无效的月份数字在使用 -d 参数时\n"

#: util.c:1410
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid date range passed on command line\n"
msgstr "卤盲驴麓芦碌碌路露搂搂\n"

#: util.c:1461
#, c-format
msgid "Purging temporary file sarg-general\n"
msgstr "清楚临时文件sarg-general\n"

#: util.c:1522
#, fuzzy, c-format
msgid "Too many codes to exclude in file \"%s\"\n"
msgstr "在文件中过多的编码被排除 %s\n"

#: util.c:1676
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot get disk space because the path \"%s%s\" is too long\n"
msgstr "不能获取磁盘空间因为路径 %s%s 过长\n"

#: util.c:1680
#, c-format
msgid "Cannot get disk space with command %s\n"
msgstr "不能得到磁盘空间使用命令 %s\n"

#: util.c:1684
#, c-format
msgid "Cannot get disk size with command %s\n"
msgstr "不能获取磁盘大小使用命令 %s\n"

#. TRANSLATORS: First %s is the command to get the occuped disk size (namely, du -skh "...").
#. * The second %s is the string returned by the command.
#.
#: util.c:1692
#, c-format
msgid ""
"The command to compute the occupied disk size (%s) returned the unknown "
"string %s\n"
msgstr ""

#: util.c:1883
#, c-format
msgid ""
"\n"
"For the translation to work, a valid message file should be installed as "
"\"%s/<Locale>/LC_MESSAGES/%s.mo\" where <Locale> is derived from the "
"effective locale.\n"
msgstr ""

#: util.c:1886
#, c-format
msgid "Currently effective locale is \"%s\".\n"
msgstr ""

#: util.c:1888
#, c-format
msgid "Locale is not set in the environment variable.\n"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: You may change this message to tell the reader that the language is correctly supported.
#: util.c:1891
#, c-format
msgid ""
"If this message is in English, then your language is not supported or not "
"correctly installed.\n"
msgstr ""

#: util.c:1946 util.c:2079
#, fuzzy, c-format
msgid "Unknown path type \"%s\"\n"
msgstr "未知的路径类型 %s\n"

#: util.c:2010 util.c:2053
#, c-format
msgid ""
"Unknown file \"%s\" found in temporary directory \"%s\". It is not one of "
"our files. Please check the temporary directory you gave to sarg. Adjust the "
"path to a safe directory or manually delete the content of \"%s\"\n"
msgstr ""

#: util.c:2034
#, c-format
msgid "Unknown path type \"%s\". Check your temporary directory\n"
msgstr ""

#~ msgid "File name too long: %s/%s/.htaccess\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s/.htaccess\n"

#~ msgid "(auth) Cannot open file: %s - %s\n"
#~ msgstr "(auth) 不能打开文件: %s - %s\n"

#~ msgid "(auth) Cannot open template file: %s - %s\n"
#~ msgstr "(auth) 不能打开临时文件: %s - %s\n"

#~ msgid "(authfail) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(authfail) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken date in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的日期在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken time in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的时间在文件中 %s\n"

#~ msgid "There is a broken user ID in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的用户ID在文件中 %s\n"

#~ msgid "There is a broken IP address in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的IP地址在文件中 %s\n"

#~ msgid "There is a broken url in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的连接在文件中 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "(convlog) Cannot open log file %s - %s\n"
#~ msgstr "(log) 不能打开日志文件: %s - %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Not enough memory to read the log file %s\n"
#~ msgstr "没有足够的内存来读取日志文件\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken record or garbage in file %s\n"
#~ msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾存在文件 %s\n"

#~ msgid "Cannot open DansGuardian config file: %s\n"
#~ msgstr "不能打开 DansGuardian 配置文件: %s\n"

#~ msgid "(dansguardian) Cannot open log file: %s\n"
#~ msgstr "(dansguardian) 不能打开日志文件: %s\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken record or garbage in your %s file\n"
#~ msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾在你的 %s 文件中 \n"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid date found in your dansguardian log file %s\n"
#~ msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid time found in your dansguardian log file %s\n"
#~ msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid user found in your dansguardian log file %s\n"
#~ msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid IP address found in your dansguardian log file %s\n"
#~ msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken url in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的连接在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "(dansguardian_report) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(dansguardian_report) 不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken rule in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的规则在你的 %s 文件中\n"

#, fuzzy
#~ msgid "(datafile) directory path too long: %s/%s.user_log\n"
#~ msgstr "(datafile) 文件夹路径太长: %s/%s\n"

#~ msgid "(datafile) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(datafile) 不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "Not enough memory to read the downloaded files.\n"
#~ msgstr "没有足够的内存去读取已下载文件. \n"

#~ msgid "There is a broken record or garbage in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的纪录或垃圾在文件 %s\n"

#~ msgid "There is an invalid smart info in file %s\n"
#~ msgstr "有无效的智能信息在文件 %s\n"

#~ msgid "Decompressing log file \"%s\" with bzcat\n"
#~ msgstr "解压缩文件 \"%s\" 使用bzcat\n"

#~ msgid "(denied) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(denied)不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "Not enough memory to read the denied accesses\n"
#~ msgstr "没有足够的内存来读取阻止访问\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Path too long for %s/download.int_unsort\n"
#~ msgstr "用户名过长 %s/%s.unsort\n"

#~ msgid "(download) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(download) 不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "Not enough memory to read the downloaded files\n"
#~ msgstr "没有足够的内存来读取下载文件\n"

#~ msgid "(email) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(email)不能打开文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort command too long when sorting file \"%s\" to \"%s\"\n"
#~ msgstr "鹿玫眉卯露戮录镁鹿媒鲁陇 %s\n"

#~ msgid "There is an invalid user ID in file %s\n"
#~ msgstr "有一个不存在的用户ID在文件 %s\n"

#~ msgid "There is an invalid number of bytes in file %s\n"
#~ msgstr "有不存在的字节数在文件 %s\n"

#~ msgid "There is an invalid number of access in file %s\n"
#~ msgstr "有一个不存在的访问数在文件 %s\n"

#~ msgid "There is an invalid elapsed time in file %s\n"
#~ msgstr "有一个无效的时间值 %s\n"

#~ msgid "Cannot open exclude_hosts file: %s - %s\n"
#~ msgstr "不能打开exclude_hosts文件: %s-%s\n"

#~ msgid "(gethexclude) Cannot open file %s - %s\n"
#~ msgstr "(gethexclude)不能打开文件 %s - %s\n"

#~ msgid "Failed to move till the end of the excluded users file %s: %s\n"
#~ msgstr "在排除用户文件之前不能移动该文件 %s: %s\n"

#~ msgid "Failed to rewind the excluded users file %s: %s\n"
#~ msgstr "转向排除用户文件时失败 %s: %s\n"

#~ msgid "malloc error (%ld bytes required)\n"
#~ msgstr "内存也错误 (%ld bytes required)\n"

#~ msgid ""
#~ "Maybe you have a broken record or garbage in \"date_format\" parameter\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的纪录或垃圾在 \"date_format\" 参数中\n"

#~ msgid "(getconf) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(getconf) 不能打开文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "user name too long for %s/%s/%s\n"
#~ msgstr "用户名过长 %s/%s.day\n"

#~ msgid "(grepday) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(grepday) 不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "user name too long for %s/%s.day\n"
#~ msgstr "用户名过长 %s/%s.day\n"

#, fuzzy
#~ msgid "(grepday) Cannot open output file %s\n"
#~ msgstr "(grepday) 不能打开日志文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/sargtmp.int_unsort\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s%s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/sargtmp.int_log\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s.ip\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Input file name too long: %s/htmlrel.txt\n"
#~ msgstr "输入的名称过长: %s/%s\n"

#~ msgid "(html3) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html3) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "Output file name too long: %s/%s/%s.html\n"
#~ msgstr "输出文件名过长: %s/%s/%s.html\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/denied_%s.html\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s/denied_%s.html\n"

#~ msgid "There is a broken number of access in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的访问数字在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken downloaded size in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的下载大小在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken access code in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的访问代码在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken elapsed time in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的时间在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken in-cache volume in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的in-cache卷在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken out-cache volume in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的out-cache卷在文件 %s\n"

#~ msgid "(html5) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html5) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken number of bytes in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的字节数字在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken in cache column in file %s\n"
#~ msgstr "中断在缓存列内在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken out of cache column in file %s (%d)\n"
#~ msgstr "中断在缓存列外在文件 %s(%d)\n"

#~ msgid "File name too long: %s/%s.ip\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s.ip\n"

#~ msgid "(html6) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html6)不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "(html7) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html7) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken user IP in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的用户IP地址在你的 %s 文件中 \n"

#~ msgid "Maybe you have a broken day in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的日期在你的 %s 文件中 \n"

#~ msgid "Maybe you have a broken time in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的时间在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken size in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的大小在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken elapsed time in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的过去时间在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "(html8) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html8) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "(html9) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html9) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "(html10) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html10) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "(index) Cannot open file %s - %s\n"
#~ msgstr "(index) 不能打开文件 %s - %s\n"

#~ msgid "Failed to close the index file %s - %s\n"
#~ msgstr "离开索引文件时失败 %s - %s\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken week day in your %s%s/sarg-date file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的日期在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken month in your %s%s/sarg-date file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的月份在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken day in your %s%s/sarg-date file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的日期在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken time in your %s%s/sarg-date file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的时间在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken year in your %s%s/sarg-date file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的年份在你的 %s%s/sarg-date 文件中\n"

#~ msgid "(index) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(index) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "(index) rename error from \"%s\" to \"%s\" - %s\n"
#~ msgstr "(index)重命名错误从 \"%s\" 至 \"%s\" - %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/lastlog1\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s.ip\n"

#~ msgid "(lastlog) Cannot open temporary file %s\n"
#~ msgstr "(lastlog) 不能打开临时文件 %s\n"

#~ msgid "Directory name too long: %s%s\n"
#~ msgstr "文件夹名称过长: %s%s\n"

#~ msgid "Too many redirector logs passed on command line with option -L.\n"
#~ msgstr "传入命令行参数 -L的重定向日志文件过多.\n"

#~ msgid ""
#~ "Redirector log file name too long passed on command line with opton -L: "
#~ "%s\n"
#~ msgstr "传入命令行参数 -L 的重定向日志文件名过长: %s\n"

#~ msgid "Cannot open config file: %s - %s\n"
#~ msgstr "不能打开配置文件: %s -%s\n"

#~ msgid "sarg version: %s\n"
#~ msgstr "sarg 版本: %s\n"

#~ msgid "(log) Cannot open file: %s - %s\n"
#~ msgstr "(log) 不能打开日志文件: %s - %s\n"

#~ msgid "(log) Cannot open log file: %s - %s\n"
#~ msgstr "(log) 不能打开日志文件: %s - %s\n"

#~ msgid "SARG: Records in file: %lu, reading: %3.2f%%"
#~ msgstr "SARG: 纪录在文件: %lu, 读取: %3.2f%%"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/sarg_temp.log\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s.ip\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken record or garbage in your exclusion string\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的纪录或者垃圾在你的禁止字符串\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken time in your access.log file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的时间在你的access.log文件\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken date in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的日期在你的 %s 文件中\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid time found in %s\n"
#~ msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken client IP address in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的客户端IP地址在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken result code in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的结果代码在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken amount of data in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的数据总和在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken request method in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的需求方法在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken user ID in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的用户ID在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken IP in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的IP地址在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken download duration in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的下载持续时间在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken download size in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的下载大小在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken access code in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的访问代码在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken year in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的年份在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken month in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有一个不完整的月份在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Failed to close the log file of user %s - %s\n"
#~ msgstr "关闭用户日志文件失败 %s - %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Temporary user file name too long: %s/%s.user_unsort\n"
#~ msgstr "临时用户文件名过长: %s/sarg/%s.unsort\n"

#~ msgid "(log) Cannot open temporary file: %s - %s\n"
#~ msgstr "(log) 不能打开临时文件: %s - %s\n"

#~ msgid "SARG: Records in file: %lu, reading: %3.2f%%\n"
#~ msgstr "SARG: 纪录在文件: %lu, reading: %3.2f%%\n"

#~ msgid "Period: %s\n"
#~ msgstr "期间: %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/sarg-%s_%s-%s_%s.log\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s%s\n"

#~ msgid "(getusers) Cannot open file %s - %s\n"
#~ msgstr "(getusers) 不能打开文件 %s - %s\n"

#~ msgid "malloc error (%ld)\n"
#~ msgstr "内存分页错误 (%ld)\n"

#~ msgid "You have an invalid user in your %s file\n"
#~ msgstr "有一个不存在的用户在你的 %s 文件\n"

#~ msgid "Maybe a broken record or garbage was returned by %s\n"
#~ msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾返回从 %s\n"

#~ msgid "(realtime) open error %s - %s\n"
#~ msgstr "(realtime)打开错误 %s - %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid URL in file %s\n"
#~ msgstr "在文件中存在无效的日期 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid time found in file %s\n"
#~ msgstr "无效的时间在文件中 %s\n"

#~ msgid "(squidguard) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(squidguard) 不能打开日志文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Not enough memory to read the redirector log\n"
#~ msgstr "没有足够的内存去读取文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Not enough memory to read the processed redirector log\n"
#~ msgstr "没有足够的内存来读取日志文件\n"

#~ msgid "Output file name too long: %s/%s/d%s.html\n"
#~ msgstr "输出文件名过长 %s/%s/d%s.html\n"

#~ msgid "(repday) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(repday) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "(report) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(report) 不能打开文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "(report) directory entry too long: %s/%s.user_log\n"
#~ msgstr "(report) 文件夹过长 %s/%s\n"

#~ msgid "There is a broken smart info in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的智能信息在文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to close temporary file for user %s - %s\n"
#~ msgstr "关闭用户日志文件失败 %s - %s\n"

#~ msgid "Temporary file name too long: %s/%s.utmp\n"
#~ msgstr "临时文件名过长: %s/%s.utmp\n"

#~ msgid "Invalid number of bytes in %s\n"
#~ msgstr "不存在字节数z %s\n"

#~ msgid "Invalid elapsed time in %s\n"
#~ msgstr "不存在的的过去时间在 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long for %s/smartfilter.int_unsort\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s%s\n"

#~ msgid "(siteuser) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(siteuser) 不能打开日志文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/smartfilter.int_unsort\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s%s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/sarg-sites\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s%s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/smartfilter.int_log\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s.ip\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/smartfilter.html\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s/denied_%s.html\n"

#~ msgid "(smartfilter) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(smartfilter)不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "on"
#~ msgstr "on"

#~ msgid "(smartfilter) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(smartfilter) 不能打开文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/%s.utmp\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s.ip\n"

#, fuzzy
#~ msgid "File name too long: %s/htmlrel.txt\n"
#~ msgstr "输入的名称过长: %s/%s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "user name too long for %s/%s.user_unsort\n"
#~ msgstr "用户名过长 %s/%s.unsort\n"

#, fuzzy
#~ msgid "(splitlog) Cannot open log file %s - %s\n"
#~ msgstr "(splitlog) 无法打开日志文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "(splitlog) Cannot open output log file %s - %s\n"
#~ msgstr "(splitlog) 无法打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "(topsites) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(topsites) 不能打开日志文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "The number of users is invalid in file %s\n"
#~ msgstr "这个连接不存在在文件 %s\n"

#~ msgid "The url is invalid in file %s\n"
#~ msgstr "这个连接不存在在文件 %s\n"

#~ msgid "(topuser) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(topuser) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "Not enough memory to read the file %s\n"
#~ msgstr "没有足够的内存去读取文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken user in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的用户在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken elpased time in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的过去时间在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken in-cache size in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的 in-cache 大小在文件 %s\n"

#~ msgid "There is a broken out-of-cache size in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的 out-of-cache 大小在文件 %s\n"

#~ msgid "Failed to close the top user list %s - %s\n"
#~ msgstr "关闭活跃用户列表时失败 %s - %s\n"

#~ msgid "File name too long: %s/%s%s\n"
#~ msgstr "文件名过长: %s/%s%s\n"

#~ msgid "(totday) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(today) 不能打开日志文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Not enough memory to read the host name aliases\n"
#~ msgstr "没有足够的内存来读取下载文件\n"

#~ msgid "(useragent) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(useragent) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken useragent entry in your %s file\n"
#~ msgstr "可能你有不完整的用户代理在你的 %s 文件\n"

#~ msgid "There is an invalid IP address in file %s\n"
#~ msgstr "有一个无效的IP地址在文件 %s\n"

#~ msgid "There is an invalid useragent in file %s\n"
#~ msgstr "有一个无效的用户代理在文件 %s\n"

#~ msgid "(usertab) Cannot open file %s - %s\n"
#~ msgstr "(usertab) 不能打开文件 %s - %s\n"

#~ msgid "Failed to move till the end of the usertab file %s: %s\n"
#~ msgstr "无法移动直到用户表文件末尾 %s: %s\n"

#~ msgid "Failed to rewind the usertab file %s: %s\n"
#~ msgstr "无法转回用户表文件 %s: %s\n"

#~ msgid "ERROR: Cannot load. Memory fault\n"
#~ msgstr "错误: 不能载入. 内存错误 \n"

#~ msgid "directory name too long: %s\n"
#~ msgstr "文件夹名过长: %s\n"

#~ msgid "There is a invalid user in file %s\n"
#~ msgstr "有不存在的用户在文件 %s\n"

#~ msgid "There a broken total number of access in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的访问总数在文件 %s\n"

#~ msgid "Cannot copy images to target directory %simages\n"
#~ msgstr "不能拷贝镜像到目标文件夹 %simages\n"

#~ msgid "Cannot open file"
#~ msgstr "不能打开文件"

#~ msgid "cannot open %s for writing\n"
#~ msgstr "不能打开文件 %s 来写入\n"

#~ msgid "(removetmp) directory too long to remove %s/sarg-period\n"
#~ msgstr "(removetmp) 文件夹太长不能被删除 %s/sarg-period\n"

#~ msgid "(removetmp) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(removetmp) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "Failed to close %s after writing the total line - %s\n"
#~ msgstr "写入所有行之后关闭 %s 时失败 - %s\n"

#~ msgid "(util) Cannot open file %s (exclude_codes)\n"
#~ msgstr "(util)不能打开文件 %s (exclude_codes)\n"

#~ msgid "Failed to move till the end of the excluded codes file %s: %s\n"
#~ msgstr "在排除代码文件之前不能移动该文件 %s: %s\n"

#~ msgid "Failed to rewind the excluded codes file %s: %s\n"
#~ msgstr "转向排除代码文件时失败 %s: %s\n"

#~ msgid "The command %s failed\n"
#~ msgstr "命令 %s 失败\n"

#~ msgid "directory name to delete too long: %s/%s\n"
#~ msgstr "文件夹名称太长不能删除: %s/%s\n"

#~ msgid "cannot stat %s\n"
#~ msgstr "不能开始 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "cannot stat \"%s\"\n"
#~ msgstr "不能开始 %s\n"

#~ msgid "H"
#~ msgstr "H"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "SARG: Maybe you have a broken record or garbage in the names of the "
#~ "months.\n"
#~ msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾存在文件 %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Maybe you have a broken record or garbage in the name of the months.\n"
#~ msgstr "可能有不完整的纪录或者垃圾存在文件 %s\n"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\tPlease donate to the sarg project:"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\t请捐助Sarg项目:"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to delete the file \"%s\" after processing it - %s\n"
#~ msgstr "删除文件失败 %s\n"

#~ msgid "Report"
#~ msgstr "报告"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot delete unused file \"%s\" - %s\n"
#~ msgstr "无法删除临时文件 %s - %s\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to remove the file %s: %s\n"
#~ msgstr "移除文件失败 %s\n"

#~ msgid "Failed to delete the file %s\n"
#~ msgstr "删除文件失败 %s\n"

#~ msgid "process aborted.\n"
#~ msgstr "进程中止.\n"

#~ msgid "cannot delete %s - %s\n"
#~ msgstr " 不能删除 %s - %s\n"

#~ msgid "     -b Useragent log"
#~ msgstr "     -b 用户代理日志"

#~ msgid "     -c Exclude file"
#~ msgstr "     -c 排除的文件"

#~ msgid "     -n Resolve IP Address"
#~ msgstr "     -n 解析IP地址"

#~ msgid "     -o Output dir"
#~ msgstr "     -o 输出目录"

#~ msgid "     -t Time [HH, HH:MM]"
#~ msgstr "     -t 时间[HH,HH:MM]"

#~ msgid "     -u User"
#~ msgstr "     -u 用户"

#~ msgid "URL too long in redirector log file %s\n"
#~ msgstr "在重定向日志文件中连接过长 %s\n"

#~ msgid "Temporary file name too long: %s/%s.htmp\n"
#~ msgstr "临时文件名过长: %s/%s.htmp\n"

#~ msgid "(report-1) Cannot open file %s - %s\n"
#~ msgstr "(report-1) 不能打开文件 %s - %s\n"

#~ msgid "Path too long %s/%s.htmp\n"
#~ msgstr "路径过长 %s/%s.htmp\n"

#~ msgid "(report-2) Cannot open file %s - %s\n"
#~ msgstr "(report-2)不能打开文件 %s - %s\n"

#~ msgid "pre-sorting files\n"
#~ msgstr "预排序文件\n"

#~ msgid "Cannot delete temporary file %s - %s\n"
#~ msgstr "无法删除临时文件 %s - %s\n"

#~ msgid "Cannot get the size of file %s"
#~ msgstr "不能获取文件的大小 %s"

#~ msgid "ERROR: Cannot load. Memory fault"
#~ msgstr "错误: 不能加载,存内错误"

#, fuzzy
#~ msgid "(html11) Cannot open file %s - %s\n"
#~ msgstr "(html11) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "(html11) read error in %s\n"
#~ msgstr "(html11) 读取错误在 %s\n"

#~ msgid "IPv6 addresses are not supported (found in %s)\n"
#~ msgstr "IPv6不被支持(found in %s)\n"

#~ msgid "There is a broken record or garbage in your %s file\n"
#~ msgstr "有不完整的纪录或垃圾在你的 %s 文件中\n"

#~ msgid "Ignoring unknown user file %s\n"
#~ msgstr "跳过未知的用户文件 %s\n"

#~ msgid "(html2) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(html2) 不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "Unknown user ID %s in directory %s\n"
#~ msgstr "未知的用户ID %s 在目录 %s\n"

#~ msgid "Time period must be MM or MM:SS. Exit\n"
#~ msgstr "时间区间必须为 MM 或者 MM:SS.Exit\n"

#~ msgid "Path too long %s/%s.utmp\n"
#~ msgstr "路径过长 %s/%s.utmp\n"

#~ msgid "(totger) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "(totger) 不能打开文件 %s\n"

#~ msgid "Not enough memory to read the temporary file %s\n"
#~ msgstr "没有足够的内存去读取临时文件 %s\n"

#~ msgid "Failed to move to the end of %s - %s\n"
#~ msgstr "移动到末尾时失败 %s - %s\n"

#~ msgid "Failed to rewind to the beginning of the file %s: %s\n"
#~ msgstr "转向文件开始部分时失败 %s: %s\n"

#~ msgid "Failed to write the total line in %s - %s\n"
#~ msgstr "写入所有行时失败%s - %s\n"

#~ msgid "Failed to truncate %s: %s\n"
#~ msgstr "截短时失败 %s: %s\n"

#~ msgid "Sort"
#~ msgstr "排序"

#, fuzzy
#~ msgid "USER"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "SARG: MALICIUS CODE DETECTED.\n"
#~ msgstr "SARG: MALICIUS 代码侦测到d.\n"

#~ msgid ""
#~ "SARG: I think someone is trying to execute arbitrary code in your system "
#~ "using sarg.\n"
#~ msgstr "SARG: 我想有人在尝试执行任意的代码在你的系统中使用sarg.\n"

#~ msgid ""
#~ "SARG: please review your access.log and/or your useragent.log file.\n"
#~ msgstr "SARG: 请察看access.log 和/或 useragent.log 文件.\n"

#~ msgid "SARG: process stoped. No actions taken.\n"
#~ msgstr "SARG: 进程中止.没有执行.\n"

#~ msgid "temporary directory too long: %s/sarg\n"
#~ msgstr "临时文件夹过长: %s/sarg\n"

#~ msgid "(convlog) Cannot open log file %s\n"
#~ msgstr "(convlog) 不能打开日志文件 %s\n"

#~ msgid "user name too long for %s/%s/graph_day.png\n"
#~ msgstr "用户名过长 %s/%s/graph_day.png\n"

#~ msgid "Month string too long in redirector log file %s\n"
#~ msgstr "在重定向日志文件中月份字符串过长 %s\n"

#~ msgid "Day string too long in redirector log file %s\n"
#~ msgstr "在重定向日志文件中日期字符串太长 %s\n"

#~ msgid "There is a broken rule in file %s\n"
#~ msgstr "有不完整的规则在文件 %s\n"

#~ msgid "(authfail) read error in %s\n"
#~ msgstr "(authfail) 露隆麓铆贸%s\n"

#~ msgid "(dansguardian_report) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓dansguardian_report拢漏%s露隆麓铆贸\n"

#~ msgid "Decompressing log file: %s > %s/sarg/sarg-file.in (zcat)\n"
#~ msgstr ""
#~ "陆芒鹿玫戮录镁: %s > %s/sarg/sarg-file.in (zcat)\n"

#~ msgid "Decompressing log file: %s > %s/sarg/sarg-file.in (bzcat)\n"
#~ msgstr ""
#~ "陆芒鹿玫戮录镁: %s > %s/sarg/sarg-file.in (bzcat)\n"

#~ msgid "Decompressing log file: %s (uncompress)\n"
#~ msgstr "陆芒鹿玫戮录镁: %s (uncompress)\n"

#~ msgid "(denied) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓denied拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(denied) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓denied拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(download) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓download拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(download) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓download拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(email) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓email拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "user name too long for %s/%s.graph\n"
#~ msgstr "禄搂没鹿媒鲁陇露 %s/%s.graph\n"

#~ msgid "(html1) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓html1拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(html1) read error in %s\n"
#~ msgstr "(html1) 露隆麓铆贸麓 %s\n"

#~ msgid "IN"
#~ msgstr "露毛"

#~ msgid "CACHE"
#~ msgstr "禄潞麓忙"

#~ msgid "OUT"
#~ msgstr "盲鲁枚"

#~ msgid "Maybe you have a broken number of access in your %s file\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌卢陆媒驴麓忙茫碌 %s录镁\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken number of bytes in your %s file\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌陆媒驴麓忙茫碌 %s录镁\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken status in your %s file\n"
#~ msgstr "麓铆贸碌麓卢驴麓忙茫碌 %s录镁\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken in cache column in your %s file\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌露毛禄潞麓忙驴麓忙茫碌 %s录镁"
#~ "\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken not in cache column in your %s file (%d)\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌路露毛禄潞麓忙驴麓忙茫碌 %s录"
#~ "镁(%d)\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken elapsed time in your %s file (%d)\n"
#~ msgstr ""
#~ "麓铆贸碌梅卤录盲驴麓忙茫碌 %s录镁 "
#~ "(%d)\n"

#~ msgid ""
#~ "SARG: The date range requested on the command line by option -d is "
#~ "invalid.\n"
#~ msgstr ""
#~ "鹿虏媒-d眉卯毛贸碌路露搂"
#~ "搂.\n"

#~ msgid "Maybe you have a broken date range definition.\n"
#~ msgstr "驴麓忙露篓氓路露搂茅卢.\n"

#~ msgid "There is a broken quantity in file %s\n"
#~ msgstr "录镁麓忙茅卢 %s\n"

#~ msgid "(siteuser) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓siteuser拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(siteuser) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓siteuser拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(smartfilter) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓smartfilter拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "Reading squidGuard log file %s\n"
#~ msgstr "露隆squidGuard戮录镁 %s\n"

#~ msgid "(squidguard) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓squidguard拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(squidguard) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓squidguard拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "SQUIDGUARD"
#~ msgstr "SQUIDGUARD"

#~ msgid "(topsites) Cannot open file %s\n"
#~ msgstr "拢篓topsites拢漏路篓麓貌驴陋录镁 %s\n"

#~ msgid "(topsites) read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓topsites拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "(topuser) Read error in %s\n"
#~ msgstr "拢篓topuser拢漏露隆麓铆贸 %s\n"

#~ msgid "squidGuard"
#~ msgstr "squidGuard"

#~ msgid "Making period file\n"
#~ msgstr "梅录镁 \n"

#~ msgid "Output file name too long: %s/sarg-period\n"
#~ msgstr "盲鲁枚录镁没鹿媒鲁陇拢潞%s/sarg-period\n"

#~ msgid "Cannot open file %s for writing\n"
#~ msgstr "路篓麓貌驴陋录镁虏垄麓毛 %s\n"

#~ msgid "Failed to write the requested period in %s\n"
#~ msgstr "麓毛毛贸碌搂掳%s\n"

#~ msgid "malloc error (1024)\n"
#~ msgstr "露炉卢麓忙路盲麓铆贸拢篓1024拢漏\n"
